[{"distrito":{"distrito_id":6,"distrito_nome":"Aveiro","conselho":[{"70":{"conselho_id":70,"conselho_nome":"Albergaria-a-Velha","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Albergaria-a-Velha e Valmaior"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Alquerubim"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Angeja"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Branca"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ribeira de Fr\u00e1guas"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Loure e Frossos"}]},"71":{"conselho_id":71,"conselho_nome":"Anadia","freguesia":[{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Amoreira da G\u00e2ndara, Paredes do Bairro e Ancas"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Arcos e Mogofores"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Avel\u00e3s de Caminho"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Avel\u00e3s de Cima"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Moita"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Sangalhos"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"S\u00e3o Louren\u00e7o do Bairro"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Tamengos, Aguim e \u00d3is do Bairro"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Vila Nova de Monsarros"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Vilarinho do Bairro"}]},"72":{"conselho_id":72,"conselho_nome":"Arouca","freguesia":[{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Alvarenga"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Arouca e Burgo"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Cabreiros e Albergaria da Serra"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Canelas e Espiunca"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Chave"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Covelo de Paiv\u00f3 e Janarde"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Escariz"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Fermedo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Mansores"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Moldes"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Rossas"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Santa Eul\u00e1lia"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"S\u00e3o Miguel do Mato"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Trope\u00e7o"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Urr\u00f4"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"V\u00e1rzea"}]},"73":{"conselho_id":73,"conselho_nome":"Aveiro","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Aradas"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Cacia"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Eixo e Eirol"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Esgueira"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Gl\u00f3ria e Vera Cruz"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Oliveirinha"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Requeixo, Nossa Senhora de F\u00e1tima e Nariz"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Santa Joana"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"S\u00e3o Bernardo"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jacinto"}]},"74":{"conselho_id":74,"conselho_nome":"Castelo de Paiva","freguesia":[{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Fornos"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Raiva, Pedorido e Para\u00edso"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Real"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Santa Maria de Sardoura"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Sobrado e Bairros"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"S\u00e3o Martinho de Sardoura"}]},"75":{"conselho_id":75,"conselho_nome":"Espinho","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Anta e Guetim"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Espinho"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Paramos"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Silvalde"}]},"76":{"conselho_id":76,"conselho_nome":"Estarreja","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Avanca"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Bedu\u00eddo e Veiros"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Canelas e Fermel\u00e3"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Pardilh\u00f3"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Salreu"}]},"78":{"conselho_id":78,"conselho_nome":"Mealhada","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Barcou\u00e7o"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Casal Comba"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Luso"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Mealhada, Ventosa do Bairro e Antes"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Pampilhosa"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Souselas"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Vacari\u00e7a"}]},"79":{"conselho_id":79,"conselho_nome":"Murtosa","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Bedu\u00eddo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Bunheiro"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Monte"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Murtosa"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Torreira"}]},"80":{"conselho_id":80,"conselho_nome":"Oliveira de Azem\u00e9is","freguesia":[{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Carregosa"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Cesar"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Faj\u00f5es"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Loureiro"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Macieira de Sarnes"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Nogueira do Cravo e Pindelo"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"O. Azem\u00e9is, Riba-Ul, Ul, Macinhata Seixa, Madail"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Ossela"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Pinheiro da Bemposta, Travanca e Palmaz"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Martinho da G\u00e2ndara"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"S\u00e3o Roque"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vila de Cucuj\u00e3es"}]},"81":{"conselho_id":81,"conselho_nome":"Oliveira do Bairro","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Bustos, Troviscal e Mamarrosa"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Oi\u00e3"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Oliveira do Bairro"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Palha\u00e7a"}]},"82":{"conselho_id":82,"conselho_nome":"Ovar","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Cortega\u00e7a"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Esmoriz"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Maceda"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Ovar, S.Jo\u00e3o, Arada e S.Vicente de Pereira Jus\u00e3"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"V\u00e1lega"}]},"83":{"conselho_id":83,"conselho_nome":"Santa Maria da Feira","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Argoncilhe"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Arrifana"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Caldas de S\u00e3o Jorge e de Pigeiros"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Canedo, Vale e Vila Maior"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Escap\u00e3es"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Fi\u00e3es"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Fornos"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Lob\u00e3o, Gi\u00e3o, Louredo e Guisande"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Lourosa"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Milheir\u00f3s de Poiares"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Mozelos"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Nogueira da Regedoura"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Pa\u00e7os de Brand\u00e3o"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Rio Me\u00e3o"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Romariz"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Sanguedo"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Santa Maria da Feira, Travanca, Sanfins e Espargo"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Santa Maria de Lamas"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Ver"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"S\u00e3o Miguel do Souto e Mosteir\u00f4"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"S\u00e3o Paio de Oleiros"}]},"85":{"conselho_id":85,"conselho_nome":"Sever do Vouga","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Cedrim e Paradela"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Couto de Esteves"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Pessegueiro do Vouga"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Rocas do Vouga"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Sever do Vouga"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Silva Escura e Dornelas"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Talhadas"}]},"84":{"conselho_id":84,"conselho_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira"}]},"86":{"conselho_id":86,"conselho_nome":"Vagos","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Calv\u00e3o"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Fonte de Ange\u00e3o e Cov\u00e3o do Lobo"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Gafanha da Boa Hora"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ouca"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Ponte de Vagos e Santa Catarina"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santo Andr\u00e9 de Vagos"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Soza"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Vagos e Santo Ant\u00f3nio"}]},"87":{"conselho_id":87,"conselho_nome":"Vale de Cambra","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ar\u00f5es"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Cepelos"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Junqueira"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Macieira de Cambra"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Roge"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro de Castel\u00f5es"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vila Ch\u00e3, Codal e Vila Cova de Perrinho"}]},"69":{"conselho_id":69,"conselho_nome":"\u00c1gueda","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Aguada de Cima"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Barr\u00f4 e Aguada de Baixo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Belazaima do Ch\u00e3o, Castanheira do Vouga e Agad\u00e3o"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Fermentelos"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Macinhata do Vouga"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Pr\u00e9stimo e Macieira de Alcoba"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Recard\u00e3es e Espinhel"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Travass\u00f4 e \u00d3is da Ribeira"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Trofa, Segad\u00e3es e Lamas do Vouga"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Valongo do Vouga"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"\u00c1gueda e Borralha"}]},"77":{"conselho_id":77,"conselho_nome":"\u00cdlhavo","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Gafanha da Encarna\u00e7\u00e3o"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Gafanha da Nazar\u00e9"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Gafanha do Carmo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"\u00cdlhavo (S\u00e3o Salvador)"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":19,"distrito_nome":"A\u00e7ores","conselho":[{"281":{"conselho_id":281,"conselho_nome":"Angra do Hero\u00edsmo","freguesia":[{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Altares"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Angra (Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o)"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Angra (Santa Luzia)"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Angra (S\u00e3o Pedro)"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Angra (S\u00e9)"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Cinco Ribeiras"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Doze Ribeiras"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Feteira"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Porto Judeu"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Posto Santo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Raminho"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ribeirinha"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"S. Mateus da Calheta"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"S. Sebasti\u00e3o"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Santa B\u00e1rbara"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Serreta"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"S\u00e3o Bartolomeu de Regatos"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"S\u00e3o Bento"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Terra Ch\u00e3"}]},"282":{"conselho_id":282,"conselho_nome":"Calheta (A\u00e7ores)","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Calheta"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Norte Pequeno"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ribeira Seca"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Santo Ant\u00e3o"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Topo Nossa Senhora do Ros\u00e1rio"}]},"299":{"conselho_id":299,"conselho_nome":"Corvo","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Corvo"}]},"283":{"conselho_id":283,"conselho_nome":"Horta","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Capelo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Castelo Branco"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Cedros"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Feteira"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Flamengos"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Horta (Ang\u00fastias)"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Horta (Concei\u00e7\u00e3o)"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Horta (Matriz)"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Pedro Miguel"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Praia do Almoxarife"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Praia do Norte"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Ribeirinha"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Sal\u00e3o"}]},"284":{"conselho_id":284,"conselho_nome":"Lagoa (A\u00e7ores)","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Cabouco"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Lagoa (Nossa Senhora do Ros\u00e1rio)"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Lagoa (Santa Cruz)"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Ribeira Ch\u00e3"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"\u00c1gua de Pau"}]},"285":{"conselho_id":285,"conselho_nome":"Lajes das Flores","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Faj\u00e3 Grande"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Faj\u00e3zinha"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Fazenda"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Lajedo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Lajes das Flores"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Lomba"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Mosteiro"}]},"286":{"conselho_id":286,"conselho_nome":"Lajes do Pico","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Calheta de Nesquim"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Lajes do Pico"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Piedade"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ribeiras"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ribeirinha"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o"}]},"287":{"conselho_id":287,"conselho_nome":"Madalena","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Bandeiras"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Candel\u00e1ria"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Cria\u00e7\u00e3o Velha"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Madalena"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Caetano"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Mateus"}]},"288":{"conselho_id":288,"conselho_nome":"Nordeste","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Achada"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Achadinha"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Algarvia"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Lomba da Fazenda"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Nordeste"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Salga"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Santana"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Santo Ant\u00f3nio de Nordestinho"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro de Nordestinho"}]},"289":{"conselho_id":289,"conselho_nome":"Ponta Delgada","freguesia":[{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Ajuda da Bretanha"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Arrifes"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Candel\u00e1ria"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Capelas"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Covoada"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Faj\u00e3 de Baixo"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Faj\u00e3 de Cima"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Fenais da Luz"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Feteiras"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Ginetes"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Mosteiros"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Pilar da Bretanha"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Ponta Delgada (S. Jos\u00e9)"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Ponta Delgada (S. Pedro)"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Ponta Delgada (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Relva"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Rem\u00e9dios"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Rosto do C\u00e3o (Livramento)"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Rosto do C\u00e3o (S\u00e3o Roque)"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Santa B\u00e1rbara"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santa Clara"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Santo Ant\u00f3nio"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Sete Cidades"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"S\u00e3o Vicente Ferreira"}]},"290":{"conselho_id":290,"conselho_nome":"Povoa\u00e7\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Faial da Terra"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Furnas"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Povoa\u00e7\u00e3o"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ribeira Quente"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"\u00c1gua Retorta"}]},"291":{"conselho_id":291,"conselho_nome":"Praia da Vit\u00f3ria","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Agualva"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Biscoitos"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Cabo da Praia"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Fonte do Bastardo"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Fontinhas"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Lajes"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Porto Martins"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Praia da Vit\u00f3ria (Santa Cruz)"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Quatro Ribeiras"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Br\u00e1s"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vila Nova"}]},"292":{"conselho_id":292,"conselho_nome":"Ribeira Grande","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Calhetas"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Fenais da Ajuda"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Lomba da Maia"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Lomba de S\u00e3o Pedro"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Maia"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Pico da Pedra"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Porto Formoso"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Rabo de Peixe"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ribeira Grande (Concei\u00e7\u00e3o)"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Ribeira Grande (Matriz)"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Ribeira Seca"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ribeirinha"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Santa B\u00e1rbara"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"S\u00e3o Br\u00e1s"}]},"293":{"conselho_id":293,"conselho_nome":"Santa Cruz da Graciosa","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Guadalupe"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Luz"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Santa Cruz da Graciosa"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"S\u00e3o Mateus"}]},"294":{"conselho_id":294,"conselho_nome":"Santa Cruz das Flores","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Caveira"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Cedros"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ponta Delgada"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Santa Cruz das Flores"}]},"295":{"conselho_id":295,"conselho_nome":"S\u00e3o Roque do Pico","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Prainha"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Santa Luzia"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Santo Amaro"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Santo Ant\u00f3nio"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"S\u00e3o Roque do Pico"}]},"296":{"conselho_id":296,"conselho_nome":"Velas","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Manadas (Santa B\u00e1rbara)"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Norte Grande (Neves)"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Rosais"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Santo Amaro"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Urzelina (S. Mateus)"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Velas (S. Jorge)"}]},"298":{"conselho_id":298,"conselho_nome":"Vila Franca do Campo","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ponta Gar\u00e7a"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Ribeira Seca"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ribeira das Tainhas"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Miguel"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"\u00c1gua de Alto"}]},"297":{"conselho_id":297,"conselho_nome":"Vila do Porto","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Almagreira"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Corvo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santa B\u00e1rbara"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Santo Esp\u00edrito"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vila do Porto"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":17,"distrito_nome":"Beja","conselho":[{"250":{"conselho_id":250,"conselho_nome":"Aljustrel","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Aljustrel e Rio de Moinhos"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ervidel"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Messejana"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Negrilhos"}]},"251":{"conselho_id":251,"conselho_nome":"Almod\u00f4var","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Aldeia dos Fernandes"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Almod\u00f4var e Gra\u00e7a dos Padr\u00f5es"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ros\u00e1rio"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Santa Clara-a-Nova e Gomes Aires"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Santa Cruz"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Barnab\u00e9"}]},"252":{"conselho_id":252,"conselho_nome":"Alvito","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Alvito"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vila Nova da Baronia"}]},"253":{"conselho_id":253,"conselho_nome":"Barrancos","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Barrancos"}]},"254":{"conselho_id":254,"conselho_nome":"Beja","freguesia":[{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Albernoa e Trindade"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Baleiz\u00e3o"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Beja (Salvador e Santa Maria da Feira)"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Beja (Santiago Maior e S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista)"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Beringel"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Cabe\u00e7a Gorda"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Nossa Senhora das Neves"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Salvada e Quintos"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santa Clara de Louredo"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Santa Vit\u00f3ria e Mombeja"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"S\u00e3o Matias"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Trigaches e S\u00e3o Brissos"}]},"255":{"conselho_id":255,"conselho_nome":"Castro Verde","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Castro Verde e Cas\u00e9vel"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Entradas"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Santa B\u00e1rbara de Padr\u00f5es"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"S\u00e3o Marcos da Ataboeira"}]},"256":{"conselho_id":256,"conselho_nome":"Cuba","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Cuba"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Faro do Alentejo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vila Alva"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vila Ruiva"}]},"257":{"conselho_id":257,"conselho_nome":"Ferreira do Alentejo","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Alfund\u00e3o e Peroguarda"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ferreira do Alentejo e Canhestros"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Figueira dos Cavaleiros"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Odivelas"}]},"259":{"conselho_id":259,"conselho_nome":"Moura","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Amareleja"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"P\u00f3voa de S\u00e3o Miguel"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Safara e Santo Aleixo da Restaura\u00e7\u00e3o"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Santo Agostinho e S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista e Santo Amador"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Sobral da Adi\u00e7a"}]},"258":{"conselho_id":258,"conselho_nome":"M\u00e9rtola","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Alcaria Ruiva"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Corte do Pinto"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Esp\u00edrito Santo"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"M\u00e9rtola"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"S.Mig. Pinheiro, S.Pedro Solis, S.Sebasti\u00e3o Carros"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Santana de Cambas"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o dos Caldeireiros"}]},"260":{"conselho_id":260,"conselho_nome":"Odemira","freguesia":[{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Boavista dos Pinheiros"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Colos"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Longueira e Almograve"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Luzianes-Gare"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Pereiras-Gare"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Rel\u00edquias"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Saboia"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Santa Clara-a-Velha"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"S\u00e3o Lu\u00eds"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"S\u00e3o Martinho das Amoreiras"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"S\u00e3o Salvador e Santa Maria"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"S\u00e3o Teot\u00f3nio"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vale de Santiago"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vila Nova de Milfontes"}]},"261":{"conselho_id":261,"conselho_nome":"Ourique","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Garv\u00e3o e Santa Luzia"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ourique"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Pan\u00f3ias e Concei\u00e7\u00e3o"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santana da Serra"}]},"262":{"conselho_id":262,"conselho_nome":"Serpa","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Brinches"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Pias"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Serpa (Salvador e Santa Maria)"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vila Nova de S\u00e3o Bento e Vale de Vargo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Vila Verde de Ficalho"}]},"263":{"conselho_id":263,"conselho_nome":"Vidigueira","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Pedr\u00f3g\u00e3o"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Selmes"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vidigueira"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vila de Frades"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":2,"distrito_nome":"Braga","conselho":[{"11":{"conselho_id":11,"conselho_nome":"Amares","freguesia":[{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Amares e Figueiredo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Barreiros"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Bico"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Bouro (Santa Maria)"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Bouro (Santa Marta)"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Caires"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Caldelas, Sequeiros e Paranhos"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Carrazedo"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Dornelas"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Ferreiros, Prozelo e Besteiros"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Fiscal"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Go\u00e3es"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Lago"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Rendufe"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Torre e Portela"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Vilela, Seramil e Paredes Secas"}]},"12":{"conselho_id":12,"conselho_nome":"Barcelos","freguesia":[{"freguesia_id":31,"freguesia_nome":"Abade de Neiva"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Aborim"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Ad\u00e3es"},{"freguesia_id":41,"freguesia_nome":"Air\u00f3"},{"freguesia_id":46,"freguesia_nome":"Aldreu"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Alheira e Igreja Nova"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Alvelos"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Alvito (S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Martinho) e Couto"},{"freguesia_id":61,"freguesia_nome":"Arcozelo"},{"freguesia_id":57,"freguesia_nome":"Areias"},{"freguesia_id":30,"freguesia_nome":"Areias de Vilar e Encourados"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Balug\u00e3es"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Barcelinhos"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Barcelos, V.Boa, V.Frescainha"},{"freguesia_id":52,"freguesia_nome":"Barqueiros"},{"freguesia_id":62,"freguesia_nome":"Barroselas"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Cambeses"},{"freguesia_id":32,"freguesia_nome":"Campo e Tamel (S\u00e3o Pedro Fins)"},{"freguesia_id":51,"freguesia_nome":"Carape\u00e7os"},{"freguesia_id":36,"freguesia_nome":"Carreira e Fonte Coberta"},{"freguesia_id":54,"freguesia_nome":"Carvalhal"},{"freguesia_id":47,"freguesia_nome":"Carvalhas"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"Chorente, G\u00f3ios, Courel, Pedra Furada e Gueral"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Cossourado"},{"freguesia_id":48,"freguesia_nome":"Creixomil e Mariz"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Cristelo"},{"freguesia_id":35,"freguesia_nome":"Durr\u00e3es e Tregosa"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Fornelos"},{"freguesia_id":39,"freguesia_nome":"Fragoso"},{"freguesia_id":38,"freguesia_nome":"Galegos (Santa Maria)"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Galegos (S\u00e3o Martinho)"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Gamil e Mid\u00f5es"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Gilmonde"},{"freguesia_id":45,"freguesia_nome":"Lama"},{"freguesia_id":53,"freguesia_nome":"Lij\u00f3"},{"freguesia_id":34,"freguesia_nome":"Macieira de Rates"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Manhente"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Martim"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Milhazes, Vilar de Figos e Faria"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Moure"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Negreiros e Chav\u00e3o"},{"freguesia_id":43,"freguesia_nome":"Oliveira"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Palme"},{"freguesia_id":44,"freguesia_nome":"Panque"},{"freguesia_id":37,"freguesia_nome":"Paradela"},{"freguesia_id":59,"freguesia_nome":"Pereira"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Perelhal"},{"freguesia_id":40,"freguesia_nome":"Pousa"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Quinti\u00e3es e Aguiar"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Remelhe"},{"freguesia_id":56,"freguesia_nome":"Rio Covo (Santa Eug\u00e9nia)"},{"freguesia_id":58,"freguesia_nome":"Roriz"},{"freguesia_id":55,"freguesia_nome":"Sequeade e Bastu\u00e7o (S\u00e3o Jo\u00e3o e Santo Estev\u00e3o)"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Silva"},{"freguesia_id":60,"freguesia_nome":"Silveiros e Rio Covo (Santa Eul\u00e1lia)"},{"freguesia_id":33,"freguesia_nome":"Tamel (Santa Leoc\u00e1dia) e Vilar do Monte"},{"freguesia_id":42,"freguesia_nome":"Tamel (S\u00e3o Ver\u00edssimo)"},{"freguesia_id":49,"freguesia_nome":"Ucha"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Viatodos, Grimancelos, Minhot\u00e3es, Monte Fral\u00e3es"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vila Cova e Feitos"},{"freguesia_id":50,"freguesia_nome":"Vila Seca"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"V\u00e1rzea"}]},"13":{"conselho_id":13,"conselho_nome":"Braga","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ada\u00fafe"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Arentim e Cunha"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Braga (Maximinos, S\u00e9 e Cividade)"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Braga (S\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e3o L\u00e1zaro e S\u00e3o Jo\u00e3o do Souto)"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Braga (S\u00e3o Vicente)"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Braga (S\u00e3o Victor)"},{"freguesia_id":30,"freguesia_nome":"Cabreiros e Passos (S\u00e3o Juli\u00e3o)"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Celeir\u00f3s, Aveleda e Vimieiro"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"Crespos e Pousada"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Escudeiros e Penso (Santo Est\u00eav\u00e3o e S\u00e3o Vicente)"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Espinho"},{"freguesia_id":35,"freguesia_nome":"Espor\u00f5es"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Este (S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Mamede)"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Ferreiros e Gondizalves"},{"freguesia_id":32,"freguesia_nome":"Figueiredo"},{"freguesia_id":34,"freguesia_nome":"Gualtar"},{"freguesia_id":36,"freguesia_nome":"Guisande e Oliveira (S\u00e3o Pedro)"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Lamas"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"Lomar e Arcos"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Merelim (S\u00e3o Paio), Panoias e Parada de Tib\u00e3es"},{"freguesia_id":33,"freguesia_nome":"Merelim (S\u00e3o Pedro) e Frossos"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Mire de Tib\u00e3es"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Morreira e Trandeiras"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Nogueira, Frai\u00e3o e Lama\u00e7\u00e3es"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Nogueir\u00f3 e Ten\u00f5es"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Padim da Gra\u00e7a"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Palmeira"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Pedralva"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Priscos"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Real, Dume e Semelhe"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ruilhe"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Santa Lucr\u00e9cia de Algeriz e Navarra"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Sequeira"},{"freguesia_id":37,"freguesia_nome":"Sobreposta"},{"freguesia_id":31,"freguesia_nome":"Tadim"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Tebosa"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Vila\u00e7a e Fradelos"}]},"14":{"conselho_id":14,"conselho_nome":"Cabeceiras de Basto","freguesia":[{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Abadim"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Alvite e Passos"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Arco de Ba\u00falhe e Vila Nune"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Basto"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Bucos"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Cabeceiras de Basto"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Cavez"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Faia"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Gondi\u00e3es e Vilar de Cunhas"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Pedra\u00e7a"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Refojos de Basto, Outeiro e Painzela"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Rio Douro"}]},"15":{"conselho_id":15,"conselho_nome":"Celorico de Basto","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Agilde"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Arn\u00f3ia"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Basto (S\u00e3o Clemente)"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Borba da Montanha"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Britelo, G\u00e9meos e Ourilhe"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Canedo de Basto e Corgo"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Carvalho e Basto (Santa Tecla)"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Ca\u00e7arilhe e Infesta"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Code\u00e7oso"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Ferven\u00e7a"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Moreira do Castelo"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Rego"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Ribas"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vale de Bouro"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Veade, Gagos e Molares"}]},"16":{"conselho_id":16,"conselho_nome":"Esposende","freguesia":[{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Antas"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Ap\u00falia e F\u00e3o"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Belinho e Mar"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Esposende, Marinhas e Gandra"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Fonte Boa e Rio Tinto"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Forj\u00e3es"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Gemeses"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Palmeira de Faro e Curvos"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Vila Ch\u00e3"}]},"17":{"conselho_id":17,"conselho_nome":"Fafe","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Aboim, Felgueiras, Gontim e Pedra\u00eddo"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Agrela e Seraf\u00e3o"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Antime e Silvares (S\u00e3o Clemente)"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Ardeg\u00e3o, Arnozela e Seid\u00f5es"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Armil"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Ar\u00f5es (Santa Cristina)"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Ar\u00f5es (S\u00e3o Rom\u00e3o)"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Cep\u00e3es e Fareja"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Estor\u00e3os"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Fafe"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Fornelos"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Freitas e Vila Cova"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Gol\u00e3es"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Medelo"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Monte e Queimadela"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Moreira do Rei e V\u00e1rzea Cova"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Passos"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Quinch\u00e3es"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Regadas"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Revelhe"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Ribeiros"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Silvares (S\u00e3o Martinho)"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"S\u00e3o Gens"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Travass\u00f3s"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Vinh\u00f3s"}]},"18":{"conselho_id":18,"conselho_nome":"Guimar\u00e3es","freguesia":[{"freguesia_id":32,"freguesia_nome":"Aba\u00e7\u00e3o e G\u00e9meos"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Air\u00e3o Santa Maria, Air\u00e3o S\u00e3o Jo\u00e3o e Vermil"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Ald\u00e3o"},{"freguesia_id":34,"freguesia_nome":"Arosa e Castel\u00f5es"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"At\u00e3es e Rendufe"},{"freguesia_id":40,"freguesia_nome":"Azur\u00e9m"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Barco"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Briteiros Santo Est\u00eav\u00e3o e Donim"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Briteiros S\u00e3o Salvador e Briteiros Santa Leoc\u00e1dia"},{"freguesia_id":30,"freguesia_nome":"Brito"},{"freguesia_id":37,"freguesia_nome":"Caldelas"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Candoso (S\u00e3o Martinho)"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Candoso S\u00e3o Tiago e Mascotelos"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"Conde e Gandarela"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Costa"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Creixomil"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Ferment\u00f5es"},{"freguesia_id":36,"freguesia_nome":"Gondar"},{"freguesia_id":35,"freguesia_nome":"Gon\u00e7a"},{"freguesia_id":41,"freguesia_nome":"Guardizela"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Infantas"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Leit\u00f5es, Oleiros e Figueiredo"},{"freguesia_id":44,"freguesia_nome":"Longos"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Lordelo"},{"freguesia_id":39,"freguesia_nome":"Mes\u00e3o Frio"},{"freguesia_id":33,"freguesia_nome":"Moreira de C\u00f3negos"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"Nespereira"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Oliveira, S\u00e3o Paio e S\u00e3o Sebasti\u00e3o (Guimar\u00e3es)"},{"freguesia_id":49,"freguesia_nome":"Pedome"},{"freguesia_id":42,"freguesia_nome":"Pencelo"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Pinheiro"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Polvoreira"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Ponte"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Prazins (Santa Euf\u00e9mia)"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Prazins Santo Tirso e Corvite"},{"freguesia_id":46,"freguesia_nome":"Ronfe"},{"freguesia_id":48,"freguesia_nome":"Sande (S\u00e3o Martinho)"},{"freguesia_id":47,"freguesia_nome":"Sande S\u00e3o Louren\u00e7o e Balazar"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Sande Vila Nova e Sande S\u00e3o Clemente"},{"freguesia_id":38,"freguesia_nome":"Selho (S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o)"},{"freguesia_id":31,"freguesia_nome":"Selho (S\u00e3o Jorge)"},{"freguesia_id":43,"freguesia_nome":"Selho S\u00e3o Louren\u00e7o e Gominh\u00e3es"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Serzedelo"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Serzedo e Calvos"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Silvares"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Souto Santa Maria, Souto S\u00e3o Salvador e Gondomar"},{"freguesia_id":45,"freguesia_nome":"S\u00e3o Torcato"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Tabuadelo e S\u00e3o Faustino"},{"freguesia_id":50,"freguesia_nome":"Tagilde"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Urgezes"}]},"19":{"conselho_id":19,"conselho_nome":"P\u00f3voa de Lanhoso","freguesia":[{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Calvos e Frades"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Campos e Louredo"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Covelas"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Esperan\u00e7a e Brunhais"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Ferreiros"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Fonte Arcada e Oliveira"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Galegos"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Garfe"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Geraz do Minho"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Lanhoso"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Monsul"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"P\u00f3voa de Lanhoso (N. Senhora do Amparo)"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Rendufinho"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Santo Emili\u00e3o"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Serzedelo"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Sobradelo da Goma"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Rei"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Ta\u00edde"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Travassos"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Verim, Friande e Ajude"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Vilela"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"\u00c1guas Santas e Moure"}]},"20":{"conselho_id":20,"conselho_nome":"Terras de Bouro","freguesia":[{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Balan\u00e7a"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Campo do Ger\u00eas"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Carvalheira"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Chamoim e Vilar"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Chorense e Monte (Santa Isabel)"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Cib\u00f5es e Brufe"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Covide"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Gondoriz"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Moimenta"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Ribeira"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Rio Caldo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Souto"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Valdosende"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Vilar da Veiga"}]},"21":{"conselho_id":21,"conselho_nome":"Vieira do Minho","freguesia":[{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Aniss\u00f3 e Soutelo"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Anjos e Vilar do Ch\u00e3o"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Cani\u00e7ada e Soengas"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Cantel\u00e3es"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Eira Vedra"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Guilhofrei"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Louredo"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Mosteiro"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Parada do Bouro"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Pinheiro"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Rossas"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Ruiv\u00e3es e Campos"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Salamonde"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Tabua\u00e7as"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Ventosa e Cova"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Vieira do Minho"}]},"22":{"conselho_id":22,"conselho_nome":"Vila Nova de Famalic\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Antas e Abade de Vermoim"},{"freguesia_id":33,"freguesia_nome":"Arnoso (Santa Maria e Santa Eul\u00e1lia) e Sezures"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"Avidos e Lagoa"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Bairro"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Brufe"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Carreira e Bente"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Castel\u00f5es"},{"freguesia_id":30,"freguesia_nome":"Cruz"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Del\u00e3es"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Esmeriz e Cabe\u00e7udos"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Fradelos"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Gavi\u00e3o"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Gondifelos, Caval\u00f5es e Outiz"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Joane"},{"freguesia_id":31,"freguesia_nome":"Landim"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Lemenhe, Mouquim e Jesufrei"},{"freguesia_id":32,"freguesia_nome":"Louro"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Lousado"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Mogege"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Nine"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Oliveira (Santa Maria)"},{"freguesia_id":34,"freguesia_nome":"Oliveira (S\u00e3o Mateus)"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Pedome"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Pousada de Saramagos"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Requi\u00e3o"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"Riba de Ave"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Ribeir\u00e3o"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Ruiv\u00e3es e Novais"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Seide"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Vale (S\u00e3o Cosme), Telhado e Portela"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Vale (S\u00e3o Martinho)"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Vermoim"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Vila Nova de Famalic\u00e3o e Calend\u00e1rio"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Vilarinho das Cambas"}]},"23":{"conselho_id":23,"conselho_nome":"Vila Verde","freguesia":[{"freguesia_id":31,"freguesia_nome":"Aboim da N\u00f3brega e Gondomar"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Ati\u00e3es"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Cabanelas"},{"freguesia_id":33,"freguesia_nome":"Carreiras (S\u00c3O MIGUEL) e Carreiras (Santiago)"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"Cerv\u00e3es"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Coucieiro"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Doss\u00e3os"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Escariz (S\u00e3o Mamede) e Escariz (S\u00e3o Martinho)"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Esqueiros, Nevogilde e Travass\u00f3s"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Freiriz"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Geme"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Lage"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Lanhas"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Loureira"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Marrancos e Arcozelo"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Moure"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Oleiros"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Oriz (Santa Marinha) e Oriz (S\u00c3O MIGUEL)"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Parada de Gatim"},{"freguesia_id":30,"freguesia_nome":"Pico"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Pico de Regalados, Gondi\u00e3es e M\u00f3s"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"Ponte"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Prado (S\u00c3O MIGUEL)"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Ribeira do Neiva"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Sabariz"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Sande, Vilarinho, Barros e Gomide"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Soutelo"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Turiz"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Vade"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Valbom (S\u00e3o Pedro), Pass\u00f4 e Valbom (S\u00e3o Martinho)"},{"freguesia_id":32,"freguesia_nome":"Valdreu"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Vila Verde e Barbudo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Vila de Prado"}]},"24":{"conselho_id":24,"conselho_nome":"Vizela","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Caldas de Vizela (S\u00e3o Miguel e S\u00e3o Jo\u00e3o)"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Infias"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Santa Eul\u00e1lia"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Santo Adri\u00e3o de Vizela"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Tagilde e Vizela (S\u00e3o Paio)"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":4,"distrito_nome":"Bragan\u00e7a","conselho":[{"39":{"conselho_id":39,"conselho_nome":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9","freguesia":[{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Agrobom, Saldonha e Vale Pereiro"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Alf\u00e2ndega da F\u00e9"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Cerejais"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Eucisia, Gouveia e Valverde"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ferradosa e Sendim da Serra"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Gebelim e Soeima"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Parada e Sendim da Ribeira"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Pombal e Vales"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Sambade"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Vilar Ch\u00e3o"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vilarelhos"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Vilares de Vilari\u00e7a"}]},"40":{"conselho_id":40,"conselho_nome":"Bragan\u00e7a","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Alfai\u00e3o"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Aveleda e Rio de Onor"},{"freguesia_id":33,"freguesia_nome":"Babe"},{"freguesia_id":31,"freguesia_nome":"Ba\u00e7al"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Carragosa"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Castrelos e Carrazedo"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Castro de Avel\u00e3s"},{"freguesia_id":30,"freguesia_nome":"Coelhoso"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Donai"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"Espinhosela"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Fran\u00e7a"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Gimonde"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Gondesende"},{"freguesia_id":38,"freguesia_nome":"Gostei"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Grij\u00f3 de Parada"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Izeda, Calvelhe e Paradinha Nova"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Macedo do Mato"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"M\u00f3s"},{"freguesia_id":39,"freguesia_nome":"Nogueira"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Outeiro"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Parada e Fa\u00edlde"},{"freguesia_id":34,"freguesia_nome":"Par\u00e2mio"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Pinela"},{"freguesia_id":35,"freguesia_nome":"Quintanilha"},{"freguesia_id":32,"freguesia_nome":"Quintela de Lampa\u00e7as"},{"freguesia_id":36,"freguesia_nome":"Rabal"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Rebordainhos e Pombares"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Rebord\u00e3os"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"Rio Frio e Milh\u00e3o"},{"freguesia_id":37,"freguesia_nome":"S. Pedro de Serracenos"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Salsas"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Samil"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Santa Comba de Rossas"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Sendas"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Serapicos"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Sortes"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"S\u00e3o Juli\u00e3o de Pal\u00e1cios e Deil\u00e3o"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"S\u00e9, Santa Maria e Meixedo"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Zoio"}]},"41":{"conselho_id":41,"conselho_nome":"Carrazeda de Ansi\u00e3es","freguesia":[{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Amedo e Zedes"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Belver e Mogo de Malta"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Carrazeda de Ansi\u00e3es"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Castanheiro do Norte e Ribalonga"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Fonte Longa"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Lavandeira, Beira Grande e Selores"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Linhares"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Marzag\u00e3o"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Parambos"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Pereiros"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Pinhal do Norte"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Pombal"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Seixo de Ansi\u00e3es"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Vilarinho da Castanheira"}]},"42":{"conselho_id":42,"conselho_nome":"Freixo de Espada \u00e0 Cinta","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Freixo de Espada \u00e0 Cinta e Mazouco"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Lagoa\u00e7a e Fornos"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ligares"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Poiares"}]},"43":{"conselho_id":43,"conselho_nome":"Macedo de Cavaleiros","freguesia":[{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Ala e Vilarinho do Monte"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"Amendoeira"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Arcas"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Bornes e Burga"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Carrapatas"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Castel\u00e3os e Vilar do Monte"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Chacim"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Corti\u00e7os"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Corujas"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Espadanedo, Edroso, Mur\u00e7\u00f3s e Soutelo Mourisco"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Ferreira"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Grij\u00f3"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Lagoa"},{"freguesia_id":30,"freguesia_nome":"Lamalonga"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Lamas"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Lombo"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Macedo de Cavaleiros"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Morais"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Olmos"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Peredo"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Podence e Santa Combinha"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Salselas"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"Sezulfe"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Talhas"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Talhinhas e Bagueixe"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Vale Benfeito"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Vale da Porca"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vale de Prados"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Vilarinho de Agroch\u00e3o"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Vinhas"}]},"44":{"conselho_id":44,"conselho_nome":"Miranda do Douro","freguesia":[{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Constantim e Cicouro"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Duas Igrejas"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Gen\u00edsio"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Ifanes e Paradela"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Malhadas"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Miranda do Douro"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Pala\u00e7oulo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Picote"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"P\u00f3voa"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Sendim e Atenor"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Silva e \u00c1guas Vivas"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"S\u00e3o Martinho de Angueira"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vila Ch\u00e3 de Braciosa"}]},"45":{"conselho_id":45,"conselho_nome":"Mirandela","freguesia":[{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Abambres"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Abreiro"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Aguieiras"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Alvites"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Avantos e Romeu"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Avidagos, Navalho e Pereira"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Barcel, Marmelos e Valverde da Gestosa"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Bou\u00e7a"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Cabanelas"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Caravelas"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"Carvalhais"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ced\u00e3es"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Cobro"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Fradizela"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Franco e Vila Boa"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Frechas"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Freixeda e Vila Verde"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Lamas de Orelh\u00e3o"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"Mascarenhas"},{"freguesia_id":30,"freguesia_nome":"Mirandela"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"M\u00farias"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Passos"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Su\u00e7\u00e3es"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro Velho"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"S\u00e3o Salvador"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Torre de D. Chama"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Vale de Asnes"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vale de Gouvinhas"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Vale de Salgueiro"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Vale de Telhas"}]},"46":{"conselho_id":46,"conselho_nome":"Mogadouro","freguesia":[{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Azinhoso"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Bemposta"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Brunhoso"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Brunhozinho, Castanheira e Sanhoane"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Bru\u00e7\u00f3"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Castelo Branco"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Castro Vicente"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Meirinhos"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Mogadouro, Valverde, Vale de Porco e Vilar de Rei"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Paradela"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Penas Roias"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Peredo da Bemposta"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Remondes e Soutelo"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Saldanha"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"S\u00e3o Martinho do Peso"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Travanca"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"T\u00f3"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Urr\u00f3s"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Vale da Madre"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Vila de Ala"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Vilarinho dos Galegos e Ventozelo"}]},"47":{"conselho_id":47,"conselho_nome":"Torre de Moncorvo","freguesia":[{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Adeganha e Cardanha"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"A\u00e7oreira"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Cabe\u00e7a Boa"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Carvi\u00e7ais"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Castedo"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Felgar e Souto da Velha"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Felgueiras e Ma\u00e7ores"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Horta da Vilari\u00e7a"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Larinho"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Lousa"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"M\u00f3s"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Torre de Moncorvo"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Urr\u00f3s e Peredo dos Castelhanos"}]},"48":{"conselho_id":48,"conselho_nome":"Vila Flor","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Assares e Lod\u00f5es"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Benlhevai"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Candoso e Carvalho de Egas"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Freixiel"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Roios"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Sampaio"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Sam\u00f5es"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Santa Comba de Vilari\u00e7a"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Seixo de Manhoses"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Trindade"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Vale Frechoso"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Valtorno e Mour\u00e3o"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vila Flor e Nabo"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Vilas Boas e Vilarinho das Azenhas"}]},"49":{"conselho_id":49,"conselho_nome":"Vimioso","freguesia":[{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Algoso, Campo de V\u00edboras e Uva"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Argozelo"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Car\u00e7\u00e3o"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Ca\u00e7arelhos e Angueira"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Matela"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Pinelo"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Santulh\u00e3o"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Vale de Frades e Avelanoso"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Vilar Seco"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vimioso"}]},"50":{"conselho_id":50,"conselho_nome":"Vinhais","freguesia":[{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Agroch\u00e3o"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Candedo"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Celas"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Curopos e Vale de Janeiro"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Edral"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Edrosa"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Ervedosa"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Moimenta e Montouto"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Nunes e Ousilh\u00e3o"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Pa\u00e7\u00f3"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Penhas Juntas"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Quir\u00e1s e Pinheiro Novo"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Rebordelo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Santalha"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Sobreir\u00f3 de Baixo e Alvaredos"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Soeira, Fresulfe e Mofreita"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Travanca e Santa Cruz"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Tuizelo"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Vale das Fontes"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Vila Boa de Ousilh\u00e3o"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vila Verde"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Vilar Seco de Lomba"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Vilar de Lomba e S\u00e3o Jomil"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vilar de Ossos"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Vilar de Peregrinos"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Vinhais"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":10,"distrito_nome":"Castelo Branco","conselho":[{"143":{"conselho_id":143,"conselho_nome":"Belmonte","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Belmonte e Colmeal da Torre"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Caria"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Inguias"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Ma\u00e7ainhas"}]},"144":{"conselho_id":144,"conselho_nome":"Castelo Branco","freguesia":[{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Alcains"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Almaceda"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Benqueren\u00e7as"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Castelo Branco"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Cebolais de Cima e Retaxo"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Escalos de Baixo e Mata"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Escalos de Cima e Lousa"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Freixial e Juncal do Campo"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Lardosa"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Louri\u00e7al do Campo"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Malpica do Tejo"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Monforte da Beira"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ninho do A\u00e7or e Sobral do Campo"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"P\u00f3voa de Rio de Moinhos e Cafede"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Salgueiro do Campo"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Santo Andr\u00e9 das Tojeiras"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Sarzedas"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"S\u00e3o Vicente da Beira"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Tinalhas"}]},"145":{"conselho_id":145,"conselho_nome":"Covilh\u00e3","freguesia":[{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Aldeia de S\u00e3o Francisco de Assis"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Barco e Coutada"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Boidobra"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Cantar-Galo e Vila do Carvalho"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Casegas e Ourondo"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Concei\u00e7\u00e3o"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Cortes do Meio"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Covilh\u00e3 e Canhoso"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Dominguizo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Erada"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Ferro"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Orjais"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Paul"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Peraboa"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Peso e Vales do Rio"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Santa Maria"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Sobral de S\u00e3o Miguel"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jorge da Beira"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"S\u00e3o Martinho"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Teixoso e Sarzedo"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Tortosendo"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Unhais da Serra"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Vale Formoso e Aldeia do Souto"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Verdelhos"}]},"146":{"conselho_id":146,"conselho_nome":"Fund\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Alcaide"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Alcaria"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Alcongosta"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Alpedrinha"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Barroca"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Bogas de Cima"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Capinha"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Castelejo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Castelo Novo"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Enxames"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Escarigo"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Fatela"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Fund\u00e3o, Valverde, Donas, A. Joanes, A. Nova Cabo"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Janeiro de Cima e Bogas de Baixo"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Lavacolhos"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Orca"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"P\u00earo Viseu"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"P\u00f3voa de Atalaia e Atalaia do Campo"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Salgueiro"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Silvares"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Soalheira"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Souto da Casa"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Telhado"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Tr\u00eas Povos"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Vale de Prazeres e Mata da Rainha"}]},"147":{"conselho_id":147,"conselho_nome":"Idanha-a-Nova","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Aldeia de Santa Margarida"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Idanha-a-Nova e Alcafozes"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ladoeiro"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Medelim"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Monfortinho e Salvaterra do Extremo"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Monsanto e Idanha-a-Velha"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Oledo"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Penha Garcia"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Proen\u00e7a-a-Velha"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Rosmaninhal"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"S\u00e3o Miguel de Acha"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Toul\u00f5es"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Zebreira e Segura"}]},"148":{"conselho_id":148,"conselho_nome":"Oleiros","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Cambas"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Estreito-Vilar Barroco"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Isna"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Madeir\u00e3"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Mosteiro"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Oleiros-Amieira"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Orvalho"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Sarnadas de S\u00e3o Sim\u00e3o"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Sobral"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"\u00c1lvaro"}]},"149":{"conselho_id":149,"conselho_nome":"Penamacor","freguesia":[{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Aldeia do Bispo, \u00c1guas e Aldeia de Jo\u00e3o Pires"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Aranhas"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Benqueren\u00e7a"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Meimoa"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Meim\u00e3o"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Pedr\u00f3g\u00e3o de S\u00e3o Pedro e Bemposta"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Penamacor"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Salvador"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Vale da Senhora da P\u00f3voa"}]},"150":{"conselho_id":150,"conselho_nome":"Proen\u00e7a-a-Nova","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Montes da Senhora"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Proen\u00e7a-a-Nova e Peral"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Sobreira Formosa e Alvito da Beira"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro do Esteval"}]},"151":{"conselho_id":151,"conselho_nome":"Sert\u00e3","freguesia":[{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Cabe\u00e7udo"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Carvalhal"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Castelo"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Cernache do Bonjardim, Nesperal e Palhais"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Cumeada e Marmeleiro"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ermida e Figueiredo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Sert\u00e3"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Troviscal"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"V\u00e1rzea dos Cavaleiros"}]},"153":{"conselho_id":153,"conselho_nome":"Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Fratel"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Perais"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Sarnadas de R\u00f3d\u00e3o"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o"}]},"152":{"conselho_id":152,"conselho_nome":"Vila de Rei","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Fundada"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Peso"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vila de Rei"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":9,"distrito_nome":"Coimbra","conselho":[{"126":{"conselho_id":126,"conselho_nome":"Arganil","freguesia":[{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Anceriz"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Arganil"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Benfeita"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Celavisa"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Cepos e Teixeira"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Cerdeira e Moura da Serra"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"C\u00f4ja e Barril de Alva"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Folques"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Paradela"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Pi\u00f3d\u00e3o"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Pomares"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Pombeiro da Beira"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Sarzedo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Secarias"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"S\u00e3o Martinho da Corti\u00e7a"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Vila Cova de Alva e Anseriz"}]},"127":{"conselho_id":127,"conselho_nome":"Cantanhede","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"An\u00e7\u00e3"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Cadima"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Cantanhede e Pocari\u00e7a"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Cordinh\u00e3"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Cov\u00f5es e Camarneira"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Febres"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Murtede"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Ourent\u00e3"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Portunhos e Outil"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Sanguinheira"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Sepins e Bolho"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Caetano"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Tocha"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Vilamar e Corticeiro de Cima"}]},"128":{"conselho_id":128,"conselho_nome":"Coimbra","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Almalagu\u00eas"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Antuzede e Vil de Matos"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Assafarge e Antanhol"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Brasfemes"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Ceira"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Cernache"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Eiras e S\u00e3o Paulo de Frades"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Miranda do Corvo"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Santa Clara e Castelo Viegas"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Santo Ant\u00f3nio dos Olivais"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Souselas e Bot\u00e3o"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Campo"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"S\u00e3o Martinho de \u00c1rvore e Lamarosa"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"S\u00e3o Martinho do Bispo e Ribeira de Frades"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"S\u00e3o Silvestre"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"S\u00e9 Nova, Santa Cruz, Almedina e S\u00e3o Bartolomeu"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Taveiro, Ameal e Arzila"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Torres do Mondego"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Trouxemil e Torre de Vilela"}]},"129":{"conselho_id":129,"conselho_nome":"Condeixa-a-Nova","freguesia":[{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Anobra"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Condeixa-a-Velha e Condeixa-a-Nova"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ega"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Furadouro"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Sebal e Belide"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Vila Seca e Bem da F\u00e9"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Zambujal"}]},"130":{"conselho_id":130,"conselho_nome":"Figueira da Foz","freguesia":[{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Alhadas"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Alqueid\u00e3o"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Bom Sucesso"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Borda do Campo"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Brenha"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Buarcos"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Ferreira-a-Nova"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Lavos"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Maiorca"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Marinha das Ondas"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Moinhos de Gandara"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Pai\u00e3o"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Pelariga"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Quiaios"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Santana"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"S\u00e3o Juli\u00e3o (Figueira da Foz)"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Tavarede"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Vila Verde"}]},"131":{"conselho_id":131,"conselho_nome":"G\u00f3is","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Alvares"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Cabril"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Cadafaz e Colmeal"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"G\u00f3is"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vila Nova do Ceira"}]},"132":{"conselho_id":132,"conselho_nome":"Lous\u00e3","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Foz de Arouce e Casal de Ermio"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"G\u00e2ndaras"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Lavegadas"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Lous\u00e3 e Vilarinho"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Poiares (Santo Andr\u00e9)"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Serpins"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"S\u00e3o Miguel de Poiares"}]},"133":{"conselho_id":133,"conselho_nome":"Mira","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Carapelhos"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Mira"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Praia de Mira"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Seixo"}]},"134":{"conselho_id":134,"conselho_nome":"Miranda do Corvo","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Lamas"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Miranda do Corvo"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Semide e Rio Vide"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vila Nova"}]},"135":{"conselho_id":135,"conselho_nome":"Montemor-o-Velho","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Abrunheira, Verride e Vila Nova da Barca"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Arazede"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Carapinheira"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Ereira"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Liceia"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Me\u00e3s do Campo"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Montemor-o-Velho e Gat\u00f5es"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Pereira"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Santo Var\u00e3o"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Seixo de Gat\u00f5es"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Tent\u00fagal"}]},"136":{"conselho_id":136,"conselho_nome":"Oliveira do Hospital","freguesia":[{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Aldeia das Dez"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Alvoco das V\u00e1rzeas"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Av\u00f4"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Bobadela"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Ervedal e Vila Franca da Beira"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Lagares"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Lagos da Beira e Lajeosa"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Lourosa"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Meruge"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Nogueira do Cravo"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Oliveira do Hospital e S\u00e3o Paio de Grama\u00e7os"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Penalva de Alva e S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Feira"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Santa Ovaia e Vila Pouca da Beira"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Seixo da Beira"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"S\u00e3o Gi\u00e3o"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Travanca de Lagos"}]},"137":{"conselho_id":137,"conselho_nome":"Pampilhosa da Serra","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Cabril"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Dornelas do Z\u00eazere"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Faj\u00e3o-Vidual"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Janeiro de Baixo"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Pampilhosa da Serra"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Pessegueiro"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Portela do Fojo-Machio"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Unhais-o-Velho"}]},"138":{"conselho_id":138,"conselho_nome":"Penacova","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Carvalho"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Cercosa"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Figueira de Lorv\u00e3o"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Fri\u00fames e Paradela"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Lorv\u00e3o"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Oliveira do Mondego e Travanca do Mondego"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Penacova"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Sazes do Lorv\u00e3o"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro de Alva e S\u00e3o Paio de Mondego"}]},"139":{"conselho_id":139,"conselho_nome":"Penela","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Cumeeira"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Espinhal"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Podentes"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Miguel, Santa Euf\u00e9mia e Raba\u00e7al"}]},"140":{"conselho_id":140,"conselho_nome":"Soure","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Alfarelos"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Degracias e Pombalinho"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Figueir\u00f3 do Campo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Gesteira e Brunh\u00f3s"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Granja do Ulmeiro"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Samuel"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Soure"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Tap\u00e9us"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vila Nova de An\u00e7os"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vinha da Rainha"}]},"141":{"conselho_id":141,"conselho_nome":"T\u00e1bua","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Candosa"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Carapinha"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Covas e Vila Nova de Oliveirinha"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Espariz e Sinde"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Mid\u00f5es"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Mouronho"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Pinheiro de Coja e Meda de Mouros"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"P\u00f3voa de Mid\u00f5es"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"T\u00e1bua"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"\u00c1zere e Covelo"}]},"142":{"conselho_id":142,"conselho_nome":"Vila Nova de Poiares","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Arrifana"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Lavegadas"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Poiares (Santo Andr\u00e9)"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"S\u00e3o Miguel de Poiares"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":18,"distrito_nome":"Faro","conselho":[{"264":{"conselho_id":264,"conselho_nome":"Albufeira","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Albufeira e Olhos de \u00c1gua"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ferreiras"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Guia"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Paderne"}]},"265":{"conselho_id":265,"conselho_nome":"Alcoutim","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Alcoutim e Pereiro"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Gi\u00f5es"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Martim Longo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vaqueiros"}]},"266":{"conselho_id":266,"conselho_nome":"Aljezur","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Aljezur"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Bordeira"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Odeceixe"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Rogil"}]},"267":{"conselho_id":267,"conselho_nome":"Castro Marim","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Altura"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Azinhal"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Castro Marim"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Odeleite"}]},"268":{"conselho_id":268,"conselho_nome":"Faro","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Concei\u00e7\u00e3o e Estoi"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Faro (S\u00e9 e S\u00e3o Pedro)"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Montenegro"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santa B\u00e1rbara de Nexe"}]},"269":{"conselho_id":269,"conselho_nome":"Lagoa (Algarve)","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Est\u00f4mbar e Parchal"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ferragudo"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Lagoa e Carvoeiro"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Porches"}]},"270":{"conselho_id":270,"conselho_nome":"Lagos","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Bensafrim e Bar\u00e3o de S\u00e3o Jo\u00e3o"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Lagos (S\u00e3o Sebasti\u00e3o e Santa Maria)"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Luz"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Odi\u00e1xere"}]},"271":{"conselho_id":271,"conselho_nome":"Loul\u00e9","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Almancil"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Alte"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ameixial"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Boliqueime"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Loul\u00e9 (S\u00e3o Clemente)"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Loul\u00e9 (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Quarteira"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Queren\u00e7a, T\u00f4r e Benafim"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Salir"}]},"272":{"conselho_id":272,"conselho_nome":"Monchique","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Alferce"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Marmelete"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Monchique"}]},"273":{"conselho_id":273,"conselho_nome":"Olh\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Moncarapacho e Fuseta"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Olh\u00e3o"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Pech\u00e3o"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Quelfes"}]},"274":{"conselho_id":274,"conselho_nome":"Portim\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Alvor"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Mexilhoeira Grande"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Portim\u00e3o"}]},"276":{"conselho_id":276,"conselho_nome":"Silves","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Alcantarilha e P\u00eara"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Algoz e Tunes"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Silves"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"S\u00e3o Bartolomeu de Messines"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Marcos da Serra"}]},"275":{"conselho_id":275,"conselho_nome":"S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel"}]},"277":{"conselho_id":277,"conselho_nome":"Tavira","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Cachopo"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Concei\u00e7\u00e3o e Cabanas de Tavira"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Luz de Tavira e Santo Est\u00eav\u00e3o"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Santa Catarina da Fonte do Bispo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santa Luzia"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Tavira (Santa Maria e Santiago)"}]},"279":{"conselho_id":279,"conselho_nome":"Vila Real de Santo Ant\u00f3nio","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Monte Gordo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vila Nova de Cacela"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vila Real de Santo Ant\u00f3nio"}]},"278":{"conselho_id":278,"conselho_nome":"Vila do Bispo","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Bar\u00e3o de S\u00e3o Miguel"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Budens"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Vila de Sagres"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vila do Bispo e Raposeira"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":8,"distrito_nome":"Guarda","conselho":[{"112":{"conselho_id":112,"conselho_nome":"Aguiar da Beira","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Aguiar da Beira e Coruche"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Carapito"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Corti\u00e7ada"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Dornelas"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Eirado"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Forninhos"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Pena Verde"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Pinheiro"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Sequeiros e Gradiz"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Souto de Aguiar da Beira e Valverde"}]},"113":{"conselho_id":113,"conselho_nome":"Almeida","freguesia":[{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Almeida"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Amoreira, Parada e Cabreira"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Azinhal, Peva e Valverde"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Castelo Bom"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Castelo Mendo, Ade, Monte Perobol\u00e7o e Mesquitela"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Freineda"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Freixo"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Jun\u00e7a e Naves"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Leomil, Mido, Senouras e Aldeia Nova"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Malhada Sorda"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Malpartida e Vale de Coelha"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Miuzela e Porto de Ovelha"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Nave de Haver"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro de Rio Seco"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vale da Mula"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Vilar Formoso"}]},"114":{"conselho_id":114,"conselho_nome":"Celorico da Beira","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"A\u00e7ores e Velosa"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Bara\u00e7al"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Carrapichana"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Casas do Soeiro"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Corti\u00e7\u00f4 da Serra, Vide entre Vinhas e Salgueirais"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Forno Telheiro"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Lajeosa do Mondego"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Linhares"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Ma\u00e7al do Ch\u00e3o"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Mesquitela"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Minhocal"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Prados"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Rapa e Cadafaz"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Ratoeira"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro e Santa Maria e Vila Boa do Mondego"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Vale de Azares"}]},"115":{"conselho_id":115,"conselho_nome":"Figueira de Castelo Rodrigo","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Algodres, Vale de Afonsinho e Vilar de Amargo"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Almofala e Escarigo"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Castelo Rodrigo"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Cinco Vilas e Reigada"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Colmeal e Vilar Torpim"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Escalh\u00e3o"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Figueira de Castelo Rodrigo"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Freixeda Torr\u00e3o, Quint\u00e3 P\u00earo Martins, Penha \u00c1guia"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Mata de Lobos"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Vermiosa"}]},"116":{"conselho_id":116,"conselho_nome":"Fornos de Algodres","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Algodres"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Casal Vasco"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Corti\u00e7\u00f4 e Vila Ch\u00e3"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Figueir\u00f3 da Granja"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Fornos de Algodres"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Infias"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Juncais, Vila Ruiva e Vila Soeiro do Ch\u00e3o"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Maceira"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Matan\u00e7a"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Muxagata"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Queiriz"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Sobral Pichorro e Fuinhas"}]},"117":{"conselho_id":117,"conselho_nome":"Gouveia","freguesia":[{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Aldeias e Mangualde da Serra"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Arcozelo"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Cativelos"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Figueir\u00f3 da Serra e Freixo da Serra"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Folgosinho"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Gouveia (S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Juli\u00e3o)"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Melo e Nabais"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Moimenta da Serra e Vinh\u00f3"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Nespereira"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Pa\u00e7os da Serra"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Ribamondego"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Rio Torto e Lagarinhos"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"S\u00e3o Paio"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Vila Cort\u00eas da Serra"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vila Franca da Serra"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Vila Nova de Tazem"}]},"118":{"conselho_id":118,"conselho_nome":"Guarda","freguesia":[{"freguesia_id":35,"freguesia_nome":"Ad\u00e3o"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Aldeia Vi\u00e7osa"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Aldeia do Bispo"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Alvendre"},{"freguesia_id":39,"freguesia_nome":"Arrifana"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Avel\u00e3s da Ribeira"},{"freguesia_id":43,"freguesia_nome":"Avel\u00e3s de Ambom e Rocamondo"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Benespera"},{"freguesia_id":44,"freguesia_nome":"Carvalhal Me\u00e3o"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Casal de Cinza"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"Castanheira"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Cavadoude"},{"freguesia_id":41,"freguesia_nome":"Codesseiro"},{"freguesia_id":37,"freguesia_nome":"Corujeira e Trinta"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Faia"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Famalic\u00e3o"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Fern\u00e3o Joanes"},{"freguesia_id":40,"freguesia_nome":"Gon\u00e7alo"},{"freguesia_id":38,"freguesia_nome":"Gon\u00e7alo Bocas"},{"freguesia_id":33,"freguesia_nome":"Guarda"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Jarmelo S\u00e3o Miguel"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Jarmelo S\u00e3o Pedro"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Jo\u00e3o Ant\u00e3o"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Marmeleiro"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Ma\u00e7ainhas"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Meios"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Mizarela, P\u00earo Soares e Vila Soeiro"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Pan\u00f3ias de Cima"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Pega"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Porto da Carne"},{"freguesia_id":45,"freguesia_nome":"Pousada"},{"freguesia_id":30,"freguesia_nome":"Pousade e Albardo"},{"freguesia_id":42,"freguesia_nome":"P\u00eara do Mo\u00e7o"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Ramela"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Rochoso e Monte Margarida"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Santana da Azinha"},{"freguesia_id":47,"freguesia_nome":"Seixo Amarelo"},{"freguesia_id":36,"freguesia_nome":"Sobral da Serra"},{"freguesia_id":46,"freguesia_nome":"S\u00e3o Vicente"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Vale de Estrela"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Valhelhas"},{"freguesia_id":34,"freguesia_nome":"Vela"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Videmonte"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"Vila Cort\u00eas do Mondego"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Vila Fernando"},{"freguesia_id":32,"freguesia_nome":"Vila Franca do De\u00e3o"},{"freguesia_id":31,"freguesia_nome":"Vila Garcia"}]},"119":{"conselho_id":119,"conselho_nome":"Manteigas","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Manteigas (Santa Maria)"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Manteigas (S\u00e3o Pedro)"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Sameiro"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Vale da Amoreira"}]},"120":{"conselho_id":120,"conselho_nome":"Meda","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Aveloso"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Barreira"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Coriscada"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Longroiva"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Marialva"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Meda, Outeiro de Gatos e Fonte Longa"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Po\u00e7o do Canto"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Prova e Castei\u00e7\u00e3o"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Raba\u00e7al"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ranhados"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Vale Flor, Carvalhal e Pai Penela"}]},"121":{"conselho_id":121,"conselho_nome":"Pinhel","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Agrega\u00e7\u00e3o das freguesias Sul de Pinhel"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Alto do Palurdo"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Alverca da Beira\/Bou\u00e7a Cova"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Atalaia e Safurd\u00e3o"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Azevo"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Cerejo"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Cidadelhe"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Ervas Tenras"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Ervedosa"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Freixedas"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Gouveia"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Lamegal"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Lameiras"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Manigoto"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Pala"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Pereiro"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Pinhel"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Pomares"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"P\u00ednzio"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"P\u00f3voa de El-Rei"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Santa Euf\u00e9mia"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"Sorval"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Souro Pires"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Terras de Massueime"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Valbom\/Bogalhal"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"Vale da Madeira"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Vale do C\u00f4a"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Vale do Massueime"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Vascoveiro"}]},"122":{"conselho_id":122,"conselho_nome":"Sabugal","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Aldeia Velha"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Aldeia da Ponte"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Aldeia da Ribeira, Vilar Maior e Badamalos"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Aldeia do Bispo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Alfaiates"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Bara\u00e7al"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Bendada"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Bismula"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Casteleiro"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Cerdeira"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"F\u00f3ios"},{"freguesia_id":30,"freguesia_nome":"Lajeosa e Forcalhos"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Malcata"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Nave"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Pousafoles do Bispo, Pena Lobo e Lomba"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Quadrazais"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Quintas de S\u00e3o Bartolomeu"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Rapoula do C\u00f4a"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Rebolosa"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Rendo"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ruvina, Ruiv\u00f3s e Vale das \u00c9guas"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Sabugal e Aldeia de Santo Ant\u00f3nio"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Santo Est\u00eav\u00e3o e Moita"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Seixo do C\u00f4a e Vale Longo"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"Sortelha"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Souto"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"Vale de Espinho"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Vila Boa"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Vila do Touro"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"\u00c1guas Belas"}]},"123":{"conselho_id":123,"conselho_nome":"Seia","freguesia":[{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Alvoco da Serra"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Carragozela e V\u00e1rzea de Meruge"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Girabolhos"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Loriga"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Paranhos"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Pinhan\u00e7os"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Sabugueiro"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Sameice e Santa Eul\u00e1lia"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Sandomil"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Santa Comba"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Santa Marinha e S\u00e3o Martinho"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Santiago"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Sazes da Beira"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Seia, S\u00e3o Rom\u00e3o e Lapa dos Dinheiros"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Teixeira"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Torrozelo e Folhadosa"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Tourais e Lajes"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Travancinha"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Valezim"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vide e Cabe\u00e7a"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Vila Cova \u00e0 Coelheira"}]},"124":{"conselho_id":124,"conselho_nome":"Trancoso","freguesia":[{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Aldeia Nova"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Castanheira"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Cogula"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"C\u00f3timos"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Fi\u00e3es"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Freches e Torres"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Granja"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Guilheiro"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Moimentinha"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Moreira de Rei"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Palhais"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"P\u00f3voa do Concelho"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Reboleiro"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Rio de Mel"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Tamanhos"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Torre do Terrenho, Sebadelhe da Serra e Terrenho"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Trancoso \u00a0(S\u00e3o Pedro e Santa Maria) e Souto Maior"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Valdujo"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Vale do Seixo e Vila Garcia"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Vila Franca das Naves e Feital"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Vilares e Carnic\u00e3es"}]},"125":{"conselho_id":125,"conselho_nome":"Vila Nova de Foz C\u00f4a","freguesia":[{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Almendra"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Castelo Melhor"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Cedovim"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Ch\u00e3s"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Cust\u00f3ias"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Freixo de Num\u00e3o"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Horta"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Muxagata"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Num\u00e3o"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Santa Comba"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Santo Amaro"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Sebadelhe"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Seixas"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Tou\u00e7a"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Vila Nova de Foz C\u00f4a"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":11,"distrito_nome":"Leiria","conselho":[{"154":{"conselho_id":154,"conselho_nome":"Alcoba\u00e7a","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Alcoba\u00e7a e Vestiaria"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Alfeizer\u00e3o"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Aljubarrota"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Benedita"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"B\u00e1rrio"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Cela"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Coz, Alpedriz e Montes"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Maiorga"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Pataias e Martingan\u00e7a"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Santo Onofre"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"S\u00e3o Martinho do Porto"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Turquel"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Vimeiro"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"\u00c9vora de Alcoba\u00e7a"}]},"155":{"conselho_id":155,"conselho_nome":"Alvai\u00e1zere","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Almoster"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Alvai\u00e1zere"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Igreja Nova do Sobral"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Ma\u00e7\u00e3s de Caminho"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ma\u00e7\u00e3s de D. Maria"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Pelm\u00e1"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Pussos S\u00e3o Pedro"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Rego da Murta"}]},"156":{"conselho_id":156,"conselho_nome":"Ansi\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Abiul"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Alvorge"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Ansi\u00e3o"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Avelar"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Ch\u00e3o de Couce"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Lagarteira"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Pousaflores"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Santiago da Guarda"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Torre de Vale de Todos"}]},"157":{"conselho_id":157,"conselho_nome":"Batalha","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Batalha"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Golpilheira"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Reguengo do Fetal"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Mamede"}]},"158":{"conselho_id":158,"conselho_nome":"Bombarral","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Bombarral e Vale Covo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Carvalhal"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"P\u00f3"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Roli\u00e7a"}]},"159":{"conselho_id":159,"conselho_nome":"Caldas da Rainha","freguesia":[{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"A dos Francos"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Alvorninha"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Carvalhal Benfeito"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Foz do Arelho"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Landal"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Nadadouro"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Nossa Senhora do P\u00f3pulo, Coto e S\u00e3o Greg\u00f3rio"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Salir de Matos"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Santa Catarina"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Santo Onofre e Serra do Bouro"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Tornada e Salir do Porto"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vidais"}]},"160":{"conselho_id":160,"conselho_nome":"Castanheira de Pera","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Castanheira de P\u00eara e Coentral"}]},"161":{"conselho_id":161,"conselho_nome":"Figueir\u00f3 dos Vinhos","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Aguda"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Arega"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Campelo"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Figueir\u00f3 dos Vinhos e Bairradas"}]},"162":{"conselho_id":162,"conselho_nome":"Leiria","freguesia":[{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Amor"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Arrabal"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Bajouca"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Bidoeira de Cima"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Caranguejeira"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Coimbr\u00e3o"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Colmeias e Mem\u00f3ria"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Leiria, Pousos, Barreira e Cortes"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Maceira"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Marrazes e Barosa"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Milagres"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Monte Real e Carvide"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Monte Redondo e Carreira"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Parceiros e Azoia"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Regueira de Pontes"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Santa Catarina da Serra e Chain\u00e7a"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Santa Euf\u00e9mia e Boa Vista"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Souto da Carpalhosa e Ortigosa"}]},"163":{"conselho_id":163,"conselho_nome":"Marinha Grande","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Marinha Grande"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Moita"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vieira de Leiria"}]},"164":{"conselho_id":164,"conselho_nome":"Nazar\u00e9","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Famalic\u00e3o"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Nazar\u00e9"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Valado dos Frades"}]},"166":{"conselho_id":166,"conselho_nome":"Pedr\u00f3g\u00e3o Grande","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Gra\u00e7a"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Pedr\u00f3g\u00e3o Grande"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vila Facaia"}]},"167":{"conselho_id":167,"conselho_nome":"Peniche","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ajuda"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Atouguia da Baleia"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Concei\u00e7\u00e3o"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Ferrel"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Miragaia"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Peniche"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Serra d El-Rei"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro"}]},"168":{"conselho_id":168,"conselho_nome":"Pombal","freguesia":[{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Abiul"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Almagreira"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Carnide"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Carri\u00e7o"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Guia, Ilha e Mata Mourisca"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Louri\u00e7al"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Meirinhas"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Pelariga"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Pombal"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Redinha"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Santiago e S.Sim\u00e3o de Lit\u00e9m e Albergaria dos Doze"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Vermoil"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vila C\u00e3"}]},"169":{"conselho_id":169,"conselho_nome":"Porto de M\u00f3s","freguesia":[{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Alqueid\u00e3o da Serra"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Alvados e Alcaria"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Arrimal e Mendiga"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Calvaria de Cima"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Juncal"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Mira de Aire"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Pedreiras"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Porto de M\u00f3s-S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista e S\u00e3o Pedro"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Serro Ventoso"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"S\u00e3o Bento"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o Batista"}]},"165":{"conselho_id":165,"conselho_nome":"\u00d3bidos","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"A dos Negros"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Amoreira"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Gaeiras"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Olho Marinho"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Santa Maria (\u00d3bidos)"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Sobral da Lagoa"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro (\u00d3bidos)"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Usseira"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Vau"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":14,"distrito_nome":"Lisboa","conselho":[{"207":{"conselho_id":207,"conselho_nome":"Alenquer","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Abrigada e Cabanas de Torres"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Aldeia Galega da Merceana e Aldeia Gavinha"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Alenquer (Santo Est\u00eav\u00e3o e Triana)"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Carnota"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Carregado e Cadafais"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Meca"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Olhalvo"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Ota"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Ribafria e Pereiro de Palhacana"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Ventosa"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Vila Verde dos Francos"}]},"208":{"conselho_id":208,"conselho_nome":"Amadora","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Alfornelos"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Alfragide"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Brandoa"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Buraca"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Damaia"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Encosta do Sol"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Falagueira-Venda Nova"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Mina de \u00c1gua"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Reboleira"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"S\u00e3o Br\u00e1s"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Venteira"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"\u00c1guas Livres"}]},"209":{"conselho_id":209,"conselho_nome":"Arruda dos Vinhos","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Arranho"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Arruda dos Vinhos"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Cardosas"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santiago dos Velhos"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Sapataria"}]},"210":{"conselho_id":210,"conselho_nome":"Azambuja","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Alcoentre"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Aveiras de Baixo"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Aveiras de Cima"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Azambuja"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Manique do Intendente, V.N.de S.Pedro e Ma\u00e7ussa"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vale do Para\u00edso"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Vila Nova da Rainha"}]},"211":{"conselho_id":211,"conselho_nome":"Cadaval","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Alguber"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Cadaval e P\u00earo Moniz"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Lamas e Cercal"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Painho e Figueiros"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Peral"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vermelha"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Vilar"}]},"212":{"conselho_id":212,"conselho_nome":"Cascais","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Alcabideche"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Carcavelos e Parede"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Cascais e Estoril"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"S\u00e3o Domingos de Rana"}]},"213":{"conselho_id":213,"conselho_nome":"Lisboa","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Ajuda"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Alc\u00e2ntara"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Alto do Pina"},{"freguesia_id":56,"freguesia_nome":"Alvalade"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ameixoeira"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Anjos"},{"freguesia_id":55,"freguesia_nome":"Areeiro"},{"freguesia_id":58,"freguesia_nome":"Arroios"},{"freguesia_id":64,"freguesia_nome":"Avenidas Novas"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Beato"},{"freguesia_id":67,"freguesia_nome":"Bel\u00e9m"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Benfica"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Campo Grande"},{"freguesia_id":66,"freguesia_nome":"Campo de Ourique"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Campolide"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Carnide"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Castelo"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Charneca"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Cora\u00e7\u00e3o de Jesus"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Encarna\u00e7\u00e3o"},{"freguesia_id":63,"freguesia_nome":"Estrela"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Gra\u00e7a"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Lapa"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Lumiar"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Madalena"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Marvila"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Merc\u00eas"},{"freguesia_id":61,"freguesia_nome":"Miseric\u00f3rdia"},{"freguesia_id":70,"freguesia_nome":"Moscavide"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"M\u00e1rtires"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Nossa Senhora de F\u00e1tima"},{"freguesia_id":34,"freguesia_nome":"Olivais"},{"freguesia_id":69,"freguesia_nome":"Parque das Na\u00e7\u00f5es"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Pena"},{"freguesia_id":65,"freguesia_nome":"Penha de Fran\u00e7a"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Prazeres"},{"freguesia_id":71,"freguesia_nome":"Sacav\u00e9m"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"Sacramento"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"Santa Catarina"},{"freguesia_id":57,"freguesia_nome":"Santa Clara"},{"freguesia_id":30,"freguesia_nome":"Santa Engr\u00e1cia"},{"freguesia_id":31,"freguesia_nome":"Santa Isabel"},{"freguesia_id":32,"freguesia_nome":"Santa Justa"},{"freguesia_id":59,"freguesia_nome":"Santa Maria Maior"},{"freguesia_id":33,"freguesia_nome":"Santa Maria de Bel\u00e9m"},{"freguesia_id":35,"freguesia_nome":"Santiago"},{"freguesia_id":60,"freguesia_nome":"Santo Ant\u00f3nio"},{"freguesia_id":36,"freguesia_nome":"Santo Condest\u00e1vel"},{"freguesia_id":37,"freguesia_nome":"Santo Estev\u00e3o"},{"freguesia_id":38,"freguesia_nome":"Santos-o-Velho"},{"freguesia_id":54,"freguesia_nome":"Socorro"},{"freguesia_id":39,"freguesia_nome":"S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e S\u00e3o Louren\u00e7o"},{"freguesia_id":40,"freguesia_nome":"S\u00e3o Domingos de Benfica"},{"freguesia_id":41,"freguesia_nome":"S\u00e3o Francisco Xavier"},{"freguesia_id":45,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jorge de Arroios"},{"freguesia_id":46,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jos\u00e9"},{"freguesia_id":42,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o"},{"freguesia_id":43,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito"},{"freguesia_id":44,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Deus"},{"freguesia_id":47,"freguesia_nome":"S\u00e3o Mamede"},{"freguesia_id":48,"freguesia_nome":"S\u00e3o Miguel"},{"freguesia_id":49,"freguesia_nome":"S\u00e3o Nicolau"},{"freguesia_id":50,"freguesia_nome":"S\u00e3o Paulo"},{"freguesia_id":51,"freguesia_nome":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira"},{"freguesia_id":62,"freguesia_nome":"S\u00e3o Vicente"},{"freguesia_id":52,"freguesia_nome":"S\u00e3o Vicente de Fora"},{"freguesia_id":53,"freguesia_nome":"S\u00e9"}]},"214":{"conselho_id":214,"conselho_nome":"Loures","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Bucelas"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Camarate, Unhos e Apela\u00e7\u00e3o"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Fanh\u00f5es"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Loures"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Lousa"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Moscavide e Portela"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Sacav\u00e9m e Prior Velho"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Santa Iria de Azoia, S\u00e3o Jo\u00e3o da Talha e Bobadela"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Santo Ant\u00e3o e S\u00e3o Juli\u00e3o do Tojal"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros e Frielas"}]},"215":{"conselho_id":215,"conselho_nome":"Lourinh\u00e3","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Lourinh\u00e3 e Atalaia"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Miragaia e Marteleira"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Moita dos Ferreiros"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Monte Redondo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Reguengo Grande"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ribamar"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Santa B\u00e1rbara"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Bartolomeu dos Galegos e Moledo"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Vimeiro"}]},"216":{"conselho_id":216,"conselho_nome":"Mafra","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Azueira e Sobral da Abelheira"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Carvoeira"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Encarna\u00e7\u00e3o"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Enxara do Bispo, Gradil e Vila Franca do Ros\u00e1rio"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ericeira"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Igreja Nova e Cheleiros"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Mafra"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Malveira e S\u00e3o Miguel de Alcain\u00e7a"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Milharado"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Santo Isidoro"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Venda do Pinheiro e Santo Est\u00eav\u00e3o das Gal\u00e9s"}]},"217":{"conselho_id":217,"conselho_nome":"Odivelas","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Odivelas"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Pontinha e Fam\u00f5es"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o e Olival Basto"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Ramada e Cane\u00e7as"}]},"218":{"conselho_id":218,"conselho_nome":"Oeiras","freguesia":[{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Alg\u00e9s, Linda-a-Velha e Cruz Quebrada-Dafundo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Barcarena"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Carnaxide e Queijas"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Oeiras e S.Juli\u00e3o da Barra, Pa\u00e7o de Arcos e Caxias"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Porto Salvo"}]},"219":{"conselho_id":219,"conselho_nome":"Sintra","freguesia":[{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Agualva e Mira-Sintra"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Algueir\u00e3o-Mem Martins"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Almargem do Bispo, P\u00earo Pinheiro e Montelavar"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Cac\u00e9m e S\u00e3o Marcos"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Casal de Cambra"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Colares"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Queluz e Belas"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Rio de Mouro"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"S.Maria e S.Miguel, S.Martinho, S.Pedro Penaferrim"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas e Terrugem"}]},"220":{"conselho_id":220,"conselho_nome":"Sobral de Monte Agra\u00e7o","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Santo Quintino"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Sapataria"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Sobral de Monte Agra\u00e7o"}]},"221":{"conselho_id":221,"conselho_nome":"Torres Vedras","freguesia":[{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"A dos Cunhados e Maceira"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Campelos e Outeiro da Cabe\u00e7a"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Carvoeira e Carm\u00f5es"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Dois Portos e Runa"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Freiria"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Maxial e Monte Redondo"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Ponte do Rol"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Ramalhal"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"S.P., Santiago, S.M. Castelo e S.Miguel, Matac\u00e3es"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Silveira"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro da Cadeira"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Turcifal"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Ventosa"}]},"222":{"conselho_id":222,"conselho_nome":"Vila Franca de Xira","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Alhandra, S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes e Calhandriz"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Alverca do Ribatejo e Sobralinho"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Castanheira do Ribatejo e Cachoeiras"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"P\u00f3voa de Santa Iria e Forte da Casa"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vialonga"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Vila Franca de Xira"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":20,"distrito_nome":"Madeira","conselho":[{"300":{"conselho_id":300,"conselho_nome":"Calheta (Madeira)","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Arco da Calheta"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Calheta"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Estreito da Calheta"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Faj\u00e3 da Ovelha"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Jardim do Mar"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Paul do Mar"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Ponta do Pargo"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Prazeres"}]},"301":{"conselho_id":301,"conselho_nome":"C\u00e2mara de Lobos","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Curral das Freiras"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"C\u00e2mara de Lobos"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Estreito C\u00e2mara de Lobos"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Jardim da Serra"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Quinta Grande"}]},"302":{"conselho_id":302,"conselho_nome":"Funchal","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Imaculado Cora\u00e7\u00e3o de Maria"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Monte"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santa Luzia"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Santa Maria Maior"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Santo Ant\u00f3nio"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Gon\u00e7alo"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"S\u00e3o Martinho"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Roque"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"S\u00e9"}]},"303":{"conselho_id":303,"conselho_nome":"Machico","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Cani\u00e7al"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Machico"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Porto da Cruz"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Santo Ant\u00f3nio da Serra"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"\u00c1gua de Pena"}]},"304":{"conselho_id":304,"conselho_nome":"Ponta do Sol","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Canhas"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Madalena do Mar"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ponta do Sol"}]},"305":{"conselho_id":305,"conselho_nome":"Porto Moniz","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Achadas da Cruz"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Porto Moniz"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ribeira da Janela"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Seixal"}]},"306":{"conselho_id":306,"conselho_nome":"Porto Santo","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Porto Santo"}]},"307":{"conselho_id":307,"conselho_nome":"Ribeira Brava","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Campan\u00e1rio"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ribeira Brava"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Serra de \u00c1gua"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Tabua"}]},"308":{"conselho_id":308,"conselho_nome":"Santa Cruz","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Camacha"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Cani\u00e7o"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Gaula"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Santa Cruz"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Santo Ant\u00f3nio da Serra"}]},"309":{"conselho_id":309,"conselho_nome":"Santana","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Arco de S\u00e3o Jorge"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Faial"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Ilha"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Santana"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jorge"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"S\u00e3o Roque do Faial"}]},"310":{"conselho_id":310,"conselho_nome":"S\u00e3o Vicente (Madeira)","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Boa Ventura"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ponta Delgada"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Vicente"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":13,"distrito_nome":"Portalegre","conselho":[{"191":{"conselho_id":191,"conselho_nome":"Alter do Ch\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Alter do Ch\u00e3o"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Chancelaria"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Cunheira"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Seda"}]},"192":{"conselho_id":192,"conselho_nome":"Arronches","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Assun\u00e7\u00e3o"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Esperan\u00e7a"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Mosteiros"}]},"193":{"conselho_id":193,"conselho_nome":"Avis","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Alc\u00f3rrego e Maranh\u00e3o"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Aldeia Velha"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Avis"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Benavila e Valongo"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ervedal"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Figueira e Barros"}]},"194":{"conselho_id":194,"conselho_nome":"Campo Maior","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Nossa Senhora da Expecta\u00e7\u00e3o"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Nossa Senhora da Gra\u00e7a dos Degolados"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista"}]},"195":{"conselho_id":195,"conselho_nome":"Castelo de Vide","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Nossa Senhora da Gra\u00e7a de P\u00f3voa e Meadas"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Santa Maria da Devesa"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Santiago Maior"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista"}]},"196":{"conselho_id":196,"conselho_nome":"Crato","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Aldeia da Mata"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Crato e M\u00e1rtires, Flor da Rosa e Vale do Peso"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"G\u00e1fete"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Monte da Pedra"}]},"197":{"conselho_id":197,"conselho_nome":"Elvas","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Assun\u00e7\u00e3o, Ajuda, Salvador e Santo Ildefonso"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Barbacena e Vila Fernando"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Caia, S\u00e3o Pedro e Alc\u00e1\u00e7ova"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Santa Eul\u00e1lia"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Br\u00e1s e S\u00e3o Louren\u00e7o"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"S\u00e3o Vicente e Ventosa"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Terrugem e Vila Boim"}]},"198":{"conselho_id":198,"conselho_nome":"Fronteira","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Cabe\u00e7o de Vide"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Fronteira"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Saturnino"}]},"199":{"conselho_id":199,"conselho_nome":"Gavi\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Belver"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Comenda"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Gavi\u00e3o e Atalaia"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Margem"}]},"200":{"conselho_id":200,"conselho_nome":"Marv\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Beir\u00e3"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santa Maria de Marv\u00e3o"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Santo Ant\u00f3nio das Areias"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Salvador da Aramenha"}]},"201":{"conselho_id":201,"conselho_nome":"Monforte","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Assumar"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Monforte"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Santo Aleixo"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vaiamonte"}]},"202":{"conselho_id":202,"conselho_nome":"Nisa","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Alpalh\u00e3o"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Arez e Amieira do Tejo"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Esp\u00edrito Santo, Nossa Senhora da Gra\u00e7a e S\u00e3o Sim\u00e3o"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Montalv\u00e3o"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santana"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"S\u00e3o Matias"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Tolosa"}]},"204":{"conselho_id":204,"conselho_nome":"Ponte de Sor","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Foros de Arr\u00e3o"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Galveias"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Longomel"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Montargil"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Ponte de Sor, Tramaga e Vale de A\u00e7or"}]},"205":{"conselho_id":205,"conselho_nome":"Portalegre","freguesia":[{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Alagoa"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Alegrete"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Fortios"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Reguengo e S\u00e3o Juli\u00e3o"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Ribeira de Nisa e Carreiras"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"S\u00e9 e S\u00e3o Louren\u00e7o"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Urra"}]},"206":{"conselho_id":206,"conselho_nome":"Sousel","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Cano"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Casa Branca"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Santo Amaro"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Sousel"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":5,"distrito_nome":"Porto","conselho":[{"51":{"conselho_id":51,"conselho_nome":"Amarante","freguesia":[{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Aboadela, Sanche e V\u00e1rzea"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Amarante (S\u00e3o Gon\u00e7alo), Madalena, Cepelos e Gat\u00e3o"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Ansi\u00e3es"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Bustelo, Carneiro e Carvalho de Rei"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Candemil"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Figueir\u00f3 (Santiago e Santa Cristina)"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Fregim"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Freixo de Cima e de Baixo"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Frid\u00e3o"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Gondar"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Gouveia (S\u00e3o Sim\u00e3o)"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Jazente"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Lomba"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Louredo"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Lufrei"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Mancelos"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Olo e Canadelo"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Padronelo"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Real, Ata\u00edde e Oliveira"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Rebordelo"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Salvador do Monte"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Tel\u00f5es"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Travanca"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vila Caiz"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Vila Ch\u00e3o do Mar\u00e3o"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Vila Garcia, Aboim e Chapa"}]},"52":{"conselho_id":52,"conselho_nome":"Bai\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Ancede e Ribadouro"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Bai\u00e3o (Santa Leoc\u00e1dia) e Mesquinhata"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Campelo e Ovil"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Frende"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Gesta\u00e7\u00f4"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Gove"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Grilo"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Loivos da Ribeira e Tresouras"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Loivos do Monte"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Santa Cruz do Douro e S\u00e3o Tom\u00e9 de Covelas"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Santa Marinha do Z\u00eazere"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Teixeira e Teixeir\u00f3"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Valadares"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Viariz"}]},"53":{"conselho_id":53,"conselho_nome":"Felgueiras","freguesia":[{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Air\u00e3es"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Ai\u00e3o"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Friande"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Id\u00e3es"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Jugueiros"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Macieira da Lixa e Caramos"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Margaride, V\u00e1rzea, Lagares, Varziela, Moure"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Pedreira, Rande e Sernande"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Penacova"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Pinheiro"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Pombeiro de Ribavizela"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Refontoura"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Regilde"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Revinhade"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Sendim"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Torrados e Sousa"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Unh\u00e3o e Lordelo"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Vila Cova da Lixa e Borba de Godim"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vila Fria e Vizela (S\u00c3O JORGE)"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Vila Verde e Sant\u00e3o"}]},"54":{"conselho_id":54,"conselho_nome":"Gondomar","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Baguim do Monte (Rio Tinto)"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Foz do Sousa e Covelo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"F\u00e2nzeres e S\u00e3o Pedro da Cova"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Gondomar (S\u00e3o Cosme), Valbom e Jovim"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Lomba"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Melres e Medas"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Rio Tinto"}]},"55":{"conselho_id":55,"conselho_nome":"Lousada","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Aveleda"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Ca\u00edde de Rei"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Cernadelo e Lousada (S\u00e3o Miguel e Santa Margarida)"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Cristelos, Boim e Ordem"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Figueiras e Covas"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Lodares"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Lustosa e Barrosas (Santo Est\u00eav\u00e3o)"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Macieira"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Meinedo"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Nespereira e Casais"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Nevogilde"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Santa Eul\u00e1lia"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Silvares, Pias, Nogueira e Alvarenga"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Sousela"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Torno"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Vilar do Torno e Alent\u00e9m"}]},"56":{"conselho_id":56,"conselho_nome":"Maia","freguesia":[{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Avioso (Santa Maria)"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Barca"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Cast\u00ealo da Maia"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Cidade da Maia"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Folgosa"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Gemunde"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Gondim"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Gueif\u00e3es"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Milheir\u00f3s"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Moreira"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Nogueira e Silva Escura"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Pedrou\u00e7os"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro Fins"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Vermoim"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Vila Nova da Telha"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"\u00c1guas Santas"}]},"57":{"conselho_id":57,"conselho_nome":"Marco de Canaveses","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Alpendorada, V\u00e1rzea e Torr\u00e3o"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Alpendurada e Matos"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Avessadas e Ros\u00e9m"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Banho e Carvalhosa"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Bem Viver"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Constance"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Fav\u00f5es"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Fornos"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Freixo"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Livra\u00e7\u00e3o"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Magrelos"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Marco"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Paredes de Viadores e Manhuncelos"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Penhalonga e Pa\u00e7os de Gaiolo"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Rio de Galinhas"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Sande e S\u00e3o Louren\u00e7o do Douro"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Santo Isidoro"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Soalh\u00e3es"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Sobret\u00e2mega"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"S\u00e3o Nicolau"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Tabuado"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Toutosa"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Tuias"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Vila Boa de Quires e Maureles"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vila Boa do Bispo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"V\u00e1rzea, Aliviada e Folhada"}]},"58":{"conselho_id":58,"conselho_nome":"Matosinhos","freguesia":[{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Cust\u00f3ias, Le\u00e7a do Balio e Guif\u00f5es"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Matosinhos e Le\u00e7a da Palmeira"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Perafita, Lavra e Santa Cruz do Bispo"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"S\u00e3o Mamede de Infesta e Senhora da Hora"}]},"60":{"conselho_id":60,"conselho_nome":"Paredes","freguesia":[{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Aguiar de Sousa"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Astromil"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Baltar"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Beire"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Besteiros"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Bitar\u00e3es"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Castel\u00f5es de Cepeda"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Cete"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Cristelo"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Duas Igrejas"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Gandra"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Gondal\u00e3es"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Lordelo"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Louredo"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Madalena"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Mouriz"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Parada de Todeia"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Paredes"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Rebordosa"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Recarei"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Sobreira"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Sobrosa"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Vandoma"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Vila Cova de Carros"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Vilela"}]},"59":{"conselho_id":59,"conselho_nome":"Pa\u00e7os de Ferreira","freguesia":[{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Carvalhosa"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Eiriz"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ferreira"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Figueir\u00f3"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Fraz\u00e3o Arreigada"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Freamunde"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Meixomil"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Modelos"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Pa\u00e7os de Ferreira"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Penamaior"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Raimonda"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Sanfins Lamoso Codessos"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Seroa"}]},"61":{"conselho_id":61,"conselho_nome":"Penafiel","freguesia":[{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Abrag\u00e3o"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Boelhe"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Bustelo"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Cabe\u00e7a Santa"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"Canelas"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Capela"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Castel\u00f5es"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Croca"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Duas Igrejas"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Eja"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Fonte Arcada"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Galegos"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Guilhufe e Urr\u00f4"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Irivo"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Lagares e Figueira"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Luzim e Vila Cova"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"Milhundos"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Oldr\u00f5es"},{"freguesia_id":30,"freguesia_nome":"Paredes"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Pa\u00e7o de Sousa"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Penafiel"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Perozelo"},{"freguesia_id":31,"freguesia_nome":"Pinheiro"},{"freguesia_id":32,"freguesia_nome":"Portela"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Rans"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Recezinhos (S\u00e3o Mamede)"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Recezinhos (S\u00e3o Martinho)"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Rio Mau"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Rio de Moinhos"},{"freguesia_id":33,"freguesia_nome":"Santa Marta"},{"freguesia_id":34,"freguesia_nome":"Santiago de Subarrifana"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Sebolido"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Termas de S\u00e3o Vicente"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Valpedre"}]},"62":{"conselho_id":62,"conselho_nome":"Porto","freguesia":[{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Aldoar, Foz do Douro e Nevogilde"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Bonfim"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Campanh\u00e3"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Cedofeita, Ildefonso, S\u00e9, Miragaia, Nicolau, Vit\u00f3ria"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Lordelo do Ouro e Massarelos"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Paranhos"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Ramalde"}]},"63":{"conselho_id":63,"conselho_nome":"P\u00f3voa de Varzim","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"A Ver-o-Mar, Amorim e Terroso"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Agu\u00e7adoura e Navais"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Balazar"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Estela"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Laundos"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"P\u00f3voa de Varzim, Beiriz e Argivai"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Rates"}]},"64":{"conselho_id":64,"conselho_nome":"Santo Tirso","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Agrela"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Areias, Sequeir\u00f3, Lama e Palmeira"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Aves"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Campo, S.Salvador Campo, Negrelos"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Carreira e Refojos de Riba de Ave"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Lamelas e Guimarei"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Monte C\u00f3rdova"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Negrelos (S\u00e3o Tom\u00e9)"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Rebord\u00f5es"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Reguenga"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Roriz"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"St.Tirso, Couto (S.Cristina e S.Miguel) e Burg\u00e3es"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Vilarinho"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"\u00c1gua Longa"}]},"65":{"conselho_id":65,"conselho_nome":"Trofa","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Alvarelhos e Guid\u00f5es"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Bougado (S\u00e3o Martinho e Santiago)"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Coronado (S\u00e3o Rom\u00e3o e S\u00e3o Mamede)"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Covelas"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Muro"}]},"66":{"conselho_id":66,"conselho_nome":"Valongo","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Alfena"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Campo e Sobrado"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Ermesinde"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Valongo"}]},"68":{"conselho_id":68,"conselho_nome":"Vila Nova de Gaia","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Arcozelo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Avintes"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Canelas"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Canidelo"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Grij\u00f3 e Sermonde"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Gulpilhares e Valadares"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Madalena"},{"freguesia_id":32,"freguesia_nome":"Mafamude e Vilar do Para\u00edso"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Oliveira do Douro"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"Pedroso e Seixezelo"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Sandim, Olival, Lever e Crestuma"},{"freguesia_id":31,"freguesia_nome":"Santa Marinha e S\u00e3o Pedro da Afurada"},{"freguesia_id":30,"freguesia_nome":"Serzedo e Perosinho"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"S\u00e3o F\u00e9lix da Marinha"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Vilar de Andorinho"}]},"67":{"conselho_id":67,"conselho_nome":"Vila do Conde","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Aveleda"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Azurara"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Bagunte, Ferreir\u00f3, Outeiro Maior e Parada"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Fajozes"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Fornelo e Vair\u00e3o"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Gi\u00e3o"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Guilhabreu"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Junqueira"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Labruge"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Macieira da Maia"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Malta e Canidelo"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Mindelo"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Modivas"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Retorta e Tougues"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Rio Mau e Arcos"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Touguinha e Touguinh\u00f3"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Vila Ch\u00e3"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Vila do Conde"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vilar de Pinheiro"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Vilar e Mosteir\u00f3"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"\u00c1rvore"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":12,"distrito_nome":"Santar\u00e9m","conselho":[{"170":{"conselho_id":170,"conselho_nome":"Abrantes","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Abrantes (S\u00e3o Vicente e S\u00e3o Jo\u00e3o) e Alferrarede"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Aldeia do Mato e Souto"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Alvega e Concavada"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Bemposta"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Carvalhal"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Fontes"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Martinchel"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Mouriscas"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Pego"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Rio de Moinhos"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"S\u00e3o Facundo e Vale das M\u00f3s"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"S\u00e3o Miguel do Rio Torto e Rossio ao Sul do Tejo"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Tramagal"}]},"171":{"conselho_id":171,"conselho_nome":"Alcanena","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Alcanena e Vila Moreira"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Bugalhos"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Malhou, Louriceira e Espinheiro"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Minde"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Moitas Venda"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Monsanto"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Serra de Santo Ant\u00f3nio"}]},"172":{"conselho_id":172,"conselho_nome":"Almeirim","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Almeirim"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Benfica do Ribatejo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Fazendas de Almeirim"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Raposa"}]},"173":{"conselho_id":173,"conselho_nome":"Alpiar\u00e7a","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Alpiar\u00e7a"}]},"174":{"conselho_id":174,"conselho_nome":"Benavente","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Barrosa"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Benavente"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Samora Correia"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Santo Est\u00eav\u00e3o"}]},"175":{"conselho_id":175,"conselho_nome":"Cartaxo","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Cartaxo e Vale da Pinta"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ereira e Lapa"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Pont\u00e9vel"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Valada"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Vale da Pedra"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Vila Ch\u00e3 de Ourique"}]},"176":{"conselho_id":176,"conselho_nome":"Chamusca","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Carregueira"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Chamusca e Pinheiro Grande"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Parreira e Chouto"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Ulme"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Vale de Cavalos"}]},"177":{"conselho_id":177,"conselho_nome":"Const\u00e2ncia","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Const\u00e2ncia"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Montalvo"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Santa Margarida da Coutada"}]},"178":{"conselho_id":178,"conselho_nome":"Coruche","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Biscainho"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Branca"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Coruche, Fajarda e Erra"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Cou\u00e7o"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Santana do Mato"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jos\u00e9 da Lamarosa"}]},"179":{"conselho_id":179,"conselho_nome":"Entroncamento","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Assentiz"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Atalaia"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Nossa Sra de F\u00e1tima"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista"}]},"180":{"conselho_id":180,"conselho_nome":"Ferreira do Z\u00eazere","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Areias e Pias"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Beco"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Ch\u00e3os"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Dornes"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Ferreira do Z\u00eazere"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Igreja Nova do Sobral"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Nossa Senhora do Pranto"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Paio Mendes"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"\u00c1guas Belas"}]},"181":{"conselho_id":181,"conselho_nome":"Goleg\u00e3","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Azinhaga"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Goleg\u00e3"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Pombalinho"}]},"182":{"conselho_id":182,"conselho_nome":"Ma\u00e7\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Am\u00eandoa"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Cardigos"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Carvoeiro"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Envendos"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ma\u00e7\u00e3o, Penhascoso e Aboboreira"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Ortiga"}]},"183":{"conselho_id":183,"conselho_nome":"Our\u00e9m","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Alburitel"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Atouguia"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Caxarias"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Espite"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Freixianda, Ribeira do Farrio e Formigais"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"F\u00e1tima"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Gondemaria e Olival"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Matas e Cercal"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Nossa Senhora da Piedade"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Nossa Senhora das Miseric\u00f3rdias"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Rio de Couros e Casal dos Bernardos"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Sei\u00e7a"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Urqueira"}]},"184":{"conselho_id":184,"conselho_nome":"Rio Maior","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Alcobertas"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Arrouquelas"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Asseiceira"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Azambujeira e Malaqueijo"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Fr\u00e1guas"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Marmeleira e Assentiz"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Outeiro da Corti\u00e7ada e Arruda dos Pis\u00f5es"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Rio Maior"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Ribeira e Ribeira de S\u00e3o Jo\u00e3o"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o"}]},"185":{"conselho_id":185,"conselho_nome":"Salvaterra de Magos","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Gl\u00f3ria do Ribatejo e Granho"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Marinhais"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Muge"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Salvaterra de Magos e Foros de Salvaterra"}]},"186":{"conselho_id":186,"conselho_nome":"Santar\u00e9m","freguesia":[{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Abitureiras"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Abr\u00e3"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Achete, Azoia de Baixo e P\u00f3voa de Santar\u00e9m"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Alcanede"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Alcanh\u00f5es"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Almoster"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Amiais de Baixo"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Arneiro das Milhari\u00e7as"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Azoia de Cima e Trem\u00eas"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Cas\u00e9vel e Vaqueiros"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Gan\u00e7aria"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Marvila, Ribeira Santar\u00e9m, S.Salvador, S.Nicolau"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Mo\u00e7arria"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Pernes"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"P\u00f3voa da Isenta"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Romeira e V\u00e1rzea"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"S\u00e3o Vicente do Paul e Vale de Figueira"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Vale de Santar\u00e9m"}]},"187":{"conselho_id":187,"conselho_nome":"Sardoal","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Alcaravela"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Santiago de Montalegre"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Sardoal"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Valhascos"}]},"188":{"conselho_id":188,"conselho_nome":"Tomar","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Al\u00e9m da Ribeira e Pedreira"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Asseiceira"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Carregueiros"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Casais e Alviobeira"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Madalena e Beselga"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Olalhas"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Paialvo"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Sabacheira"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Serra e Junceira"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista e Santa Maria dos Olivais"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o Batista"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro de Tomar"}]},"189":{"conselho_id":189,"conselho_nome":"Torres Novas","freguesia":[{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Assentiz"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Brogueira, Parceiros de Igreja e Alcorochel"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Chancelaria"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Meia Via"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Olaia e Pa\u00e7o"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Pedr\u00f3g\u00e3o"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Riachos"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Torres Novas (Santa Maria, Salvador e Santiago)"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Torres Novas (S\u00e3o Pedro), Lapas e Ribeira Branca"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Zibreira"}]},"190":{"conselho_id":190,"conselho_nome":"Vila Nova da Barquinha","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Atalaia"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Moita do Norte"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Praia do Ribatejo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Tancos"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vila Nova da Barquinha"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":16,"distrito_nome":"Set\u00fabal","conselho":[{"238":{"conselho_id":238,"conselho_nome":"Alcochete","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Alcochete"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Samouco"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Francisco"}]},"237":{"conselho_id":237,"conselho_nome":"Alc\u00e1cer do Sal","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Comporta"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santa Maria do Castelo e Santiago e Santa Susana"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Martinho"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Torr\u00e3o"}]},"239":{"conselho_id":239,"conselho_nome":"Almada","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Almada, Cova da Piedade, Pragal e Cacilhas"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Caparica e Trafaria"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Charneca de Caparica e Sobreda"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Costa da Caparica"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Laranjeiro e Feij\u00f3"}]},"240":{"conselho_id":240,"conselho_nome":"Barreiro","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Alto do Seixalinho, Santo Andr\u00e9 e Verderena"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Barreiro e Lavradio"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Palhais e Coina"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santo Ant\u00f3nio da Charneca"}]},"241":{"conselho_id":241,"conselho_nome":"Gr\u00e2ndola","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Azinheira dos Barros e S\u00e3o Mamede do S\u00e1d\u00e3o"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Carvalhal"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Gr\u00e2ndola e Santa Margarida da Serra"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Melides"}]},"242":{"conselho_id":242,"conselho_nome":"Moita","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Alhos Vedros"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Baixa da Banheira e Vale da Amoreira"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Gaio-Ros\u00e1rio e Sarilhos Pequenos"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Moita"}]},"243":{"conselho_id":243,"conselho_nome":"Montijo","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Atalaia e Alto-Estanqueiro-Jardia"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Canha"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Montijo e Afonsoeiro"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Peg\u00f5es"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Sarilhos Grandes"}]},"244":{"conselho_id":244,"conselho_nome":"Palmela","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Palmela"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Pinhal Novo"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Poceir\u00e3o e Marateca"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Quinta do Anjo"}]},"245":{"conselho_id":245,"conselho_nome":"Santiago do Cac\u00e9m","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Abela"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Alvalade"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Cercal"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Ermidas-Sado"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Santiago do Cac\u00e9m, S.Cruz e S.Bartolomeu da Serra"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Santo Andr\u00e9"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Domingos e Vale de \u00c1gua"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"S\u00e3o Francisco da Serra"}]},"246":{"conselho_id":246,"conselho_nome":"Seixal","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Amora"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Corroios"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Fern\u00e3o Ferro"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires"}]},"247":{"conselho_id":247,"conselho_nome":"Sesimbra","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Quinta do Conde"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Sesimbra (Castelo)"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Sesimbra (Santiago)"}]},"248":{"conselho_id":248,"conselho_nome":"Set\u00fabal","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Azeit\u00e3o (S\u00e3o Louren\u00e7o e S\u00e3o Sim\u00e3o)"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"G\u00e2mbia-Pontes-Alto da Guerra"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S.Juli\u00e3o, N.S. da Anunciada e S.Maria da Gra\u00e7a"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Sado"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Set\u00fabal (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)"}]},"249":{"conselho_id":249,"conselho_nome":"Sines","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Porto Covo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Sines"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":1,"distrito_nome":"Viana do Castelo","conselho":[{"1":{"conselho_id":1,"conselho_nome":"Arcos de Valdevez","freguesia":[{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Aboim das Cho\u00e7as"},{"freguesia_id":31,"freguesia_nome":"Agui\u00e3"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Alvora e Loureda"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Arcos de Valdevez (S\u00e3o Paio) e Giela"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Cabana Maior"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Cabreiro"},{"freguesia_id":30,"freguesia_nome":"Cendufe"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Couto"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Eiras e Mei"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Gavieira"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Gondoriz"},{"freguesia_id":33,"freguesia_nome":"Grade e Carralcova"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Guilhadeses e Santar"},{"freguesia_id":36,"freguesia_nome":"Jolda (Madalena) e Rio Cabr\u00e3o"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Jolda (S\u00e3o Paio)"},{"freguesia_id":34,"freguesia_nome":"Miranda"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Monte Redondo"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Oliveira"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Padreiro (Salvador e Santa Cristina)"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Padroso"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Pa\u00e7\u00f4"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Portela e Extremo"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Prozelo"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Rio Frio"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"Rio de Moinhos"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Sabadim"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Salvador, Vila Fonche e Parada"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Senharei"},{"freguesia_id":35,"freguesia_nome":"Sistelo"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Soajo"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"Souto e Taba\u00e7\u00f4"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jorge e Ermelo"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"T\u00e1vora (Santa Maria e S\u00e3o Vicente)"},{"freguesia_id":32,"freguesia_nome":"Vale"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Vilela, S\u00e3o Cosme e S\u00e3o Dami\u00e3o e S\u00e1"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"\u00c1zere"}]},"2":{"conselho_id":2,"conselho_nome":"Caminha","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Arga (Baixo, Cima e S\u00e3o Jo\u00e3o)"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Argela"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Caminha (Matriz) e Vilarelho"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Dem"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Gondar e Orbac\u00e9m"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Lanhelas"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Moledo e Cristelo"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Riba de \u00c2ncora"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Seixas"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Venade e Azevedo"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Vila Praia de \u00c2ncora"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Vilar de Mouros"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Vile"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"\u00c2ncora"}]},"3":{"conselho_id":3,"conselho_nome":"Melga\u00e7o","freguesia":[{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Alvaredo"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Castro Laboreiro e Lamas de Mouro"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Chavi\u00e3es e Pa\u00e7os"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Cousso"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Crist\u00f3val"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Fi\u00e3es"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Gave"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Paderne"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Parada do Monte e Cubalh\u00e3o"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Penso"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Prado e Remo\u00e3es"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"S\u00e3o Paio"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vila e Roussas"}]},"4":{"conselho_id":4,"conselho_nome":"Mon\u00e7\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Abedim"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Anh\u00f5es e Luzio"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Barbeita"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Barro\u00e7as e Taias"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Bela"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Cambeses"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ceiv\u00e3es e Badim"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Lara"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Longos Vales"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Mazedo e Cortes"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Merufe"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Messeg\u00e3es, Valadares e S\u00e1"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Mon\u00e7\u00e3o e Troviscoso"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Moreira"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Pias"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Pinheiros"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Podame"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Portela"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Riba de Mouro"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Sago, Lordelo e Parada"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Segude"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Tangil"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Troporiz e Lapela"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Trute"}]},"5":{"conselho_id":5,"conselho_nome":"Paredes de Coura","freguesia":[{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Agualonga"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Bico e Cristelo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Castanheira"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Cossourado e Linhares"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Coura"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Cunha"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Formariz e Ferreira"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Infesta"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Insalde e Porreiras"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Mozelos"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Padornelo"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Parada"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Paredes de Coura e Resende"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Romarig\u00e3es"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Rubi\u00e3es"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Vasc\u00f5es"}]},"6":{"conselho_id":6,"conselho_nome":"Ponte da Barca","freguesia":[{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Azias"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Azias (Santa Maria)"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Boiv\u00e3es"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Brav\u00e3es"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Britelo"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Crasto, Ruivos e Grovelas"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Cuide de Vila Verde"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Entre Ambos-os-Rios, Ermida e Germil"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Lavradas"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Lindoso"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Nogueira"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Oleiros"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Ponte da Barca, V.N. Mu\u00eda, Pa\u00e7o Vedro Magalh\u00e3es"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Sampriz"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Touvedo (S\u00e3o Louren\u00e7o e Salvador)"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Vade (S\u00e3o Pedro)"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Vade (S\u00e3o Tom\u00e9)"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vila Ch\u00e3 (S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista e Santiago)"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Vila Ch\u00e3 (S\u00e3o Jo\u00e3o Batista)"}]},"7":{"conselho_id":7,"conselho_nome":"Ponte de Lima","freguesia":[{"freguesia_id":38,"freguesia_nome":"Anais"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Arca e Ponte de Lima"},{"freguesia_id":39,"freguesia_nome":"Arcozelo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Ardeg\u00e3o, Freixo e Mato"},{"freguesia_id":33,"freguesia_nome":"Associa\u00e7\u00e3o de freguesias do Vale do Neiva"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Beiral do Lima"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Bertiandos"},{"freguesia_id":36,"freguesia_nome":"Boalhosa"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Brandara"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"B\u00e1rrio e Cep\u00f5es"},{"freguesia_id":34,"freguesia_nome":"Caba\u00e7os e Fojo Lobal"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"Cabra\u00e7\u00e3o e Moreira do Lima"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"Calheiros"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Calvelo"},{"freguesia_id":30,"freguesia_nome":"Correlh\u00e3"},{"freguesia_id":35,"freguesia_nome":"Estor\u00e3os"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Facha"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Feitosa"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Font\u00e3o"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Fornelos e Queijada"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Friastelas"},{"freguesia_id":40,"freguesia_nome":"Gaifar"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Gandra"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Gemieira"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Gondufe"},{"freguesia_id":37,"freguesia_nome":"Labruja"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Labruj\u00f3, Rendufe e Vilar do Monte"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Navi\u00f3 e Vitorino dos Pi\u00e3es"},{"freguesia_id":31,"freguesia_nome":"Poiares"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Rebord\u00f5es (Santa Maria)"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Rebord\u00f5es (Souto)"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Ref\u00f3ios do Lima"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Ribeira"},{"freguesia_id":41,"freguesia_nome":"Sandi\u00e3es"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Santa Comba"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Santa Cruz do Lima"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Seara"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Serdedelo"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"S\u00e1"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro de Arcos"},{"freguesia_id":42,"freguesia_nome":"Vilar das Almas"},{"freguesia_id":32,"freguesia_nome":"Vitorino das Donas"}]},"8":{"conselho_id":8,"conselho_nome":"Valen\u00e7a","freguesia":[{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Boiv\u00e3o"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Cerdal"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Fontoura"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Friestas"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Gandra e Tai\u00e3o"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ganfei"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Gondomil e Sanfins"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"S\u00e3o Juli\u00e3o e Silva"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro da Torre"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Valen\u00e7a, Cristelo Covo e Ar\u00e3o (S\u00e3o Salvador)"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Verdoejo"}]},"9":{"conselho_id":9,"conselho_nome":"Viana do Castelo","freguesia":[{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Afife"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Alvar\u00e3es"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Amonde"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Areosa"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Barroselas e Carvoeiro"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Cardielos e Serreleis"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Carre\u00e7o"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Castelo do Neiva"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Chaf\u00e9"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Darque"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Freixieiro de Soutelo"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Geraz do Lima (S.Maria, S.Leoc\u00e1dia, Moreira), De\u00e3o"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Lanheses"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Mazarefes e Vila Fria"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Montaria"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Muj\u00e3es"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Nogueira, Meixedo e Vilar de Murteda"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Outeiro"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Perre"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Santa Maria Maior e Monserrate e Meadela"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Santa Marta de Portuzelo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Subportela, Deocriste e Portela Sus\u00e3"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"S\u00e3o Rom\u00e3o de Neiva"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Torre e Vila Mou"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Vila Franca"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Vila Nova de Anha"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vila de Punhe"}]},"10":{"conselho_id":10,"conselho_nome":"Vila Nova de Cerveira","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Campos e Vila Me\u00e3"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Candemil e Gondar"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Cornes"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Covas"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Gandra"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Gondar\u00e9m"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Loivo"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Mentrestido"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Reboreda e Nogueira"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Sapardos"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Sopo"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Vila Nova de Cerveira e Lovelhe"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":3,"distrito_nome":"Vila Real","conselho":[{"25":{"conselho_id":25,"conselho_nome":"Alij\u00f3","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Alij\u00f3"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Carl\u00e3o e Amieiro"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Castedo e Cotas"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Favaios"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Pegarinhos"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Pinh\u00e3o"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"P\u00f3pulo e Ribalonga"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Sanfins do Douro"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Santa Eug\u00e9nia"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"S\u00e3o Mamede de Ribatua"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vale Mendiz, Casal Loivos, Vilarinho Cotas"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Vila Ch\u00e3"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vila Verde"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vilar de Ma\u00e7ada"}]},"26":{"conselho_id":26,"conselho_nome":"Boticas","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Alturas do Barroso e Cerdedo"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ard\u00e3os e Bobadela"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Be\u00e7a"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Boticas e Granja"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Codessoso, Curros e Fi\u00e3es do T\u00e2mega"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Covas do Barroso"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Dornelas"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Pinho"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Sapi\u00e3os"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vilar e Viveiro"}]},"27":{"conselho_id":27,"conselho_nome":"Chaves","freguesia":[{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Anelhe"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Bustelo"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Calv\u00e3o e Soutelinho da Raia"},{"freguesia_id":34,"freguesia_nome":"Cimo de Vila da Castanheira"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Curalha"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Eiras, S\u00e3o Juli\u00e3o de Montenegro e Cela"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Ervededo"},{"freguesia_id":35,"freguesia_nome":"Fai\u00f5es"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Lama de Arcos"},{"freguesia_id":33,"freguesia_nome":"Loivos e P\u00f3voa de Agra\u00e7\u00f5es"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Madalena e Samai\u00f5es"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Mairos"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Moreiras"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Nogueira da Montanha"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Oura"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"Outeiro Seco"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Paradela"},{"freguesia_id":30,"freguesia_nome":"Planalto de Monforte \u00a0(Oucidres e Bobadela)"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Redondelo"},{"freguesia_id":32,"freguesia_nome":"Sanfins"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Santa Cruz\/Trindade e Sanjurje"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Santa Leoc\u00e1dia"},{"freguesia_id":39,"freguesia_nome":"Santa Maria Maior"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Santo Ant\u00f3nio de Monforte"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Santo Est\u00eav\u00e3o"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Soutelo e Seara Velha"},{"freguesia_id":31,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro de Agost\u00e9m"},{"freguesia_id":38,"freguesia_nome":"S\u00e3o Vicente"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Travancas e Roriz"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Tronco"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Vale de Anta"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Vidago, Arcoss\u00f3, Selhariz, Vilarinho Paranheiras"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Vila Verde da Raia"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Vilar de Nantes"},{"freguesia_id":37,"freguesia_nome":"Vilarelho da Raia"},{"freguesia_id":36,"freguesia_nome":"Vilas Boas"},{"freguesia_id":29,"freguesia_nome":"Vilela Seca"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Vilela do T\u00e2mega"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"\u00c1guas Frias"}]},"28":{"conselho_id":28,"conselho_nome":"Mes\u00e3o Frio","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Barqueiros"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Cidadelhe"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Mes\u00e3o Frio (Santo Andr\u00e9)"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Oliveira"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Santa Cristina"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"S\u00e3o Nicolau"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Vila Jus\u00e3"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vila Marim"}]},"29":{"conselho_id":29,"conselho_nome":"Mondim de Basto","freguesia":[{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Atei"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Bilh\u00f3"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Campanh\u00f3 e Paradan\u00e7a"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Ermelo e Pardelhas"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Mondim de Basto"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vilar de Ferreiros"}]},"30":{"conselho_id":30,"conselho_nome":"Montalegre","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Cabril"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Cambeses do Rio, Don\u00f5es e Mourilhe"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Cervos"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ch\u00e3"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Covelo do Ger\u00eas"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Ferral"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Gralhas"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Meixedo e Padornelos"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Montalegre e Padroso"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Morgade"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Negr\u00f5es"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Outeiro"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Paradela, Contim e Fi\u00e3es"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Pit\u00f5es das Junias"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Reigoso"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Salto"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Santo Andr\u00e9"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Sarraquinhos"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Sezelhe e Covel\u00e3es"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Solveira"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Tour\u00e9m"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Venda Nova e Pondras"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Viade de Baixo e Fervidelas"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Vila da Ponte"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Vilar de Perdizes (S\u00e3o Miguel) e Meixide"}]},"31":{"conselho_id":31,"conselho_nome":"Mur\u00e7a","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Candedo"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Carva e Vilares"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Fiolhoso"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Jou"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Mur\u00e7a"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Noura e Palheiros"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Valongo de Milhais"}]},"32":{"conselho_id":32,"conselho_nome":"Peso da R\u00e9gua","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Fontelas"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Galafura e Covelinhas"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Loureiro"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Moura Morta e Vinh\u00f3s"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Peso da R\u00e9gua e Godim"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Poiares e Canelas"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Sedielos"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vilarinho dos Freires"}]},"33":{"conselho_id":33,"conselho_nome":"Ribeira de Pena","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Alvadia"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Canedo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Cerva e Lim\u00f5es"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Salvador e Santo Aleixo de Al\u00e9m-T\u00e2mega"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Santa Marinha"}]},"34":{"conselho_id":34,"conselho_nome":"Sabrosa","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Celeir\u00f3s"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Covas do Douro"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Gouvinhas"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Parada de Pinh\u00e3o"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Pa\u00e7os"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Provesende, Gouv\u00e3es Douro S. Crist\u00f3v\u00e3o Douro"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Sabrosa"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Souto Maior"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"S\u00e3o Louren\u00e7o de Ribapinh\u00e3o"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"S\u00e3o Martinho de Antas e Paradela de Gui\u00e3es"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Torre do Pinh\u00e3o"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Vilarinho de S\u00e3o Rom\u00e3o"}]},"35":{"conselho_id":35,"conselho_nome":"Santa Marta de Penagui\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Alva\u00e7\u00f5es do Corgo"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Cumieira"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Fontes"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Lobrigos (S. Miguel e S. Jo\u00e3o Baptista) e Sanhoane"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Louredo e Fornelos"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Medr\u00f5es"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Sever"}]},"36":{"conselho_id":36,"conselho_nome":"Valpa\u00e7os","freguesia":[{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Argeriz"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Bou\u00e7o\u00e3es"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Canaveses"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Carrazedo de Montenegro e Curros"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Erv\u00f5es"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Fornos do Pinhal"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Fri\u00f5es"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Lebu\u00e7\u00e3o, Fi\u00e3es e Nozelos"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Padrela e Tazem"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Possacos"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"Rio Torto"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Santa Maria de Emeres"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Santa Valha"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Santiago de Ribeira de Alhariz"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Serapicos"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Sonim e Barreiros"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Corveira"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro de Veiga de Lila"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Tinhela e Alvarelhos"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Vales"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Valpa\u00e7os e Sanfins"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Vassal"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Veiga de Lila"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vilarandelo"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"\u00c1gua Rev\u00e9s e Crasto"}]},"37":{"conselho_id":37,"conselho_nome":"Vila Pouca de Aguiar","freguesia":[{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Afonsim"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Alfarela de Jales"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Alv\u00e3o"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Bornes de Aguiar"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Bragado"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Capeludos"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Gouv\u00e3es da Serra"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Pensalvos e Parada de Monteiros"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Sabroso de Aguiar"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Santa Marta da Montanha"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Soutelo de Aguiar"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Tel\u00f5es"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Tresminas"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Valoura"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Vila Pouca de Aguiar"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Vreia de Bornes"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Vreia de Jales"}]},"38":{"conselho_id":38,"conselho_nome":"Vila Real","freguesia":[{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Aba\u00e7as"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Adoufe e Vilarinho de Samard\u00e3"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Andr\u00e3es"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Arroios"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Borbela e Lamas de Olo"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Campe\u00e3"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Constantim e Vale de Nogueiras"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Folhadela"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Gui\u00e3es"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Lordelo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Mateus"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Mondr\u00f5es"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Mou\u00e7\u00f3s e Lamares"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Nogueira e Ermida"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Diniz"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Parada de Cunhos"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Pena, Quint\u00e3 e Vila Cova"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"S\u00e3o Tom\u00e9 do Castelo e Justes"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Torgueda"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Vila Marim"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":7,"distrito_nome":"Viseu","conselho":[{"88":{"conselho_id":88,"conselho_nome":"Armamar","freguesia":[{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Aldeias"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Aricera e Goujoim"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Armamar"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Cimbres"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Coura"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Folgosa"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Fontelo"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Queimada"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Queimadela"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Santa Cruz"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"S\u00e3o Cosmado"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"S\u00e3o Martinho das Ch\u00e3s"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"S\u00e3o Rom\u00e3o e Santiago"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"T\u00f5es"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Vacalar"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Vila Seca e Santo Adri\u00e3o"}]},"89":{"conselho_id":89,"conselho_nome":"Carregal do Sal","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Beij\u00f3s"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Cabanas de Viriato"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Currelos, Pap\u00edzios e Sobral"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Oliveira do Conde"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Parada"}]},"90":{"conselho_id":90,"conselho_nome":"Castro Daire","freguesia":[{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Almofala"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Cabril"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Castro Daire"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Cuj\u00f3"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Gosende"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Mamouros, Alva e Ribolhos"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Mezio e Moura Morta"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Moledo"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Monteiras"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"M\u00f5es"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Parada de Ester e Ester"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Pepim"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Pic\u00e3o e Ermida"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Pinheiro"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Reriz e Gafanh\u00e3o"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"S\u00e3o Joaninho"}]},"91":{"conselho_id":91,"conselho_nome":"Cinf\u00e3es","freguesia":[{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Alh\u00f5es, Bustelo, Gralheira e Ramires"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Cinf\u00e3es"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Espadanedo"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Ferreiros de Tendais"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Fornelos"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Moimenta"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Nespereira"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Oliveira do Douro"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santiago de Pi\u00e3es"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Souselo"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o de Nogueira"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Tarouquela"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Tendais"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Travanca"}]},"92":{"conselho_id":92,"conselho_nome":"Lamego","freguesia":[{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Av\u00f5es"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Bigorne, Magueija e Pretarouca"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Britiande"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Cambres"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Cep\u00f5es, Meijinhos e Melc\u00f5es"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Ferreirim"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ferreiros de Av\u00f5es"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Figueira"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Lalim"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Lamego (Almacave e S\u00e9)"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Lazarim"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Parada do Bispo e Valdigem"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Penaj\u00f3ia"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Penude"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Samod\u00e3es"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Sande"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Vila Nova Souto D'El-Rei"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"V\u00e1rzea de Abrunhais"}]},"93":{"conselho_id":93,"conselho_nome":"Mangualde","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Abrunhosa-a-Velha"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Alcafache"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Cunha Baixa"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Espinho"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Fornos de Maceira D\u00e3o"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Freixiosa"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Mangualde, Mesquitela e Cunha Alta"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Moimenta de Maceira D\u00e3o e Lobelhe do Mato"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Quintela de Azurara"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Santiago de Cassurr\u00e3es e P\u00f3voa de Cerv\u00e3es"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Fresta"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Tavares (Ch\u00e3s, V\u00e1rzea e Travanca)"}]},"94":{"conselho_id":94,"conselho_nome":"Moimenta da Beira","freguesia":[{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Alvite"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Arcozelos"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Baldos"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Caba\u00e7os"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Caria"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Castelo"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Leomil"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Moimenta da Beira"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Paradinha e Nagosa"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Pass\u00f4"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Peva e Seg\u00f5es"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"P\u00eara Velha, Aldeia de Nacomba e Ariz"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Rua"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Sarzedo"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Sever"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Vilar"}]},"95":{"conselho_id":95,"conselho_nome":"Mort\u00e1gua","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Cercosa"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Espinho"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Marmeleira"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Mort\u00e1gua, Vale Rem\u00edgio, Cortega\u00e7a e Alma\u00e7a"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Pala"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Sobral"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Trez\u00f3i"}]},"96":{"conselho_id":96,"conselho_nome":"Nelas","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Canas de Senhorim"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Carvalhal Redondo e Aguieira"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Lapa do Lobo"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Nelas"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Santar e Moreira"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Senhorim"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Vilar Seco"}]},"97":{"conselho_id":97,"conselho_nome":"Oliveira de Frades","freguesia":[{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Arca e Varzielas"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Arcozelo das Maias"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Destriz e Reigoso"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Oliveira de Frades, Souto de Laf\u00f5es e Sej\u00e3es"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Pinheiro"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ribeiradio"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Serra"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Vicente de Laf\u00f5es"}]},"98":{"conselho_id":98,"conselho_nome":"Penalva do Castelo","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Antas e Matela"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Castelo de Penalva"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Esmolfe"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Germil"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Lusinde"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Pindo"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Real"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Sezures"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Trancozelos"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Vila Cova do Covelo e Mareco"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"\u00cdnsua"}]},"99":{"conselho_id":99,"conselho_nome":"Penedono","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Antas e Ourozinho"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Beselga"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Castain\u00e7o"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Penedono e Granja"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Penela da Beira"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"P\u00f3voa de Penela"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Souto"}]},"100":{"conselho_id":100,"conselho_nome":"Resende","freguesia":[{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Anreade e S\u00e3o Rom\u00e3o de Aregos"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Barr\u00f4"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"C\u00e1rquere"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Felgueiras e Feir\u00e3o"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Freigil e Miom\u00e3es"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Ovadas e Panchorra"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Paus"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Resende"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"S\u00e3o Cipriano"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Fontoura"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"S\u00e3o Martinho de Mouros"}]},"101":{"conselho_id":101,"conselho_nome":"Santa Comba D\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Nagosela"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ovoa e Vimieiro"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Pinheiro de \u00c1zere"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santa Comba D\u00e3o e Couto do Mosteiro"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"S\u00e3o Joaninho"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Treixedo e Nagozela"}]},"105":{"conselho_id":105,"conselho_nome":"Sernancelhe","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Arnas"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Carregal"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Chosendo"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Cunha"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Faia"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Ferreirim e Macieira"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Fonte Arcada e Escurquela"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Granjal"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Lamosa"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Penso e Freixinho"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Quintela"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Sernancelhe e Sarzeda"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Vila da Ponte"}]},"104":{"conselho_id":104,"conselho_nome":"S\u00e1t\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Avelal"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Ferreira de Aves"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Mioma"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Rio de Moinhos"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Rom\u00e3s, Decermilo e Vila Longa"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Silv\u00e3 de Cima"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"S\u00e1t\u00e3o"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"S\u00e3o Miguel de Vila Boa"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"\u00c1guas Boas e Forles"}]},"102":{"conselho_id":102,"conselho_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira","freguesia":[{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Castanheiro do Sul"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Ervedosa do Douro"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Nagozelo do Douro"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Paredes da Beira"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Riodades"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Soutelo do Douro"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira e V\u00e1rzea de Trev\u00f5es"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Trev\u00f5es e Espinhosa"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vale de Figueira"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Valongo dos Azeites"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Vilarouco e Pereiros"}]},"103":{"conselho_id":103,"conselho_nome":"S\u00e3o Pedro do Sul","freguesia":[{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Bordonhos"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Carvalhais e Candal"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Figueiredo de Alva"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Manhouce"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Pindelo dos Milagres"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Pinho"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Santa Cruz da Trapa e S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o de Laf\u00f5es"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Serrazes"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Sul"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"S\u00e3o F\u00e9lix"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"S\u00e3o Martinho das Moitas e Covas do Rio"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro do Sul, V\u00e1rzea e Bai\u00f5es"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Valadares"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vila Maior"}]},"106":{"conselho_id":106,"conselho_nome":"Tabua\u00e7o","freguesia":[{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Adorigo"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Arcos"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Barcos e Santa Leoc\u00e1dia"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Chav\u00e3es"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Desejosa"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Granja do Tedo"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Longa"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Paradela e Granjinha"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Pinheiros e Vale de Figueira"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Sendim"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Tabua\u00e7o"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"T\u00e1vora e Pereiro"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Valen\u00e7a do Douro"}]},"107":{"conselho_id":107,"conselho_nome":"Tarouca","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Gouvi\u00e3es e Ucanha"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Granja Nova e Vila Ch\u00e3 da Beira"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Mondim da Beira"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Salzedas"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Tarouca"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Tarouca e D\u00e1lvares"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"V\u00e1rzea da Serra"}]},"108":{"conselho_id":108,"conselho_nome":"Tondela","freguesia":[{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Barreiro de Besteiros e Tourigo"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Campo de Besteiros"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Canas de Santa Maria"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Caparrosa e Silvares"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Castel\u00f5es"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"Dardavaz"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Ferreir\u00f3s do D\u00e3o"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Guard\u00e3o"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Lajeosa do D\u00e3o"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Lob\u00e3o da Beira"},{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Molelos"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Mouraz e Vila Nova da Rainha"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Parada de Gonta"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Santiago de Besteiros"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Monte e Mosteirinho"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"S\u00e3o Miguel do Outeiro e Sabugosa"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Tonda"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Tondela e Nandufe"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Vilar de Besteiros e Mosteiro de Fr\u00e1guas"}]},"109":{"conselho_id":109,"conselho_nome":"Vila Nova de Paiva","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Pendilhe"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Queiriga"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Touro"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Vila Cova \u00e0 Coelheira"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Vila Nova de Paiva, Alhais e Fr\u00e1guas"}]},"110":{"conselho_id":110,"conselho_nome":"Viseu","freguesia":[{"freguesia_id":16,"freguesia_nome":"Abraveses"},{"freguesia_id":14,"freguesia_nome":"Barreiros e Cep\u00f5es"},{"freguesia_id":20,"freguesia_nome":"Boa Aldeia, Farminh\u00e3o e Torredeita"},{"freguesia_id":22,"freguesia_nome":"Bodiosa"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Calde"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Campo"},{"freguesia_id":23,"freguesia_nome":"Cavern\u00e3es"},{"freguesia_id":26,"freguesia_nome":"Cora\u00e7\u00e3o de Jesus"},{"freguesia_id":13,"freguesia_nome":"Couto de Baixo e Couto de Cima"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"C\u00f4ta"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Fa\u00edl e Vila Ch\u00e3 de S\u00e1"},{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Fragosela"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Lordosa"},{"freguesia_id":24,"freguesia_nome":"Mund\u00e3o"},{"freguesia_id":18,"freguesia_nome":"Orgens"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Povolide"},{"freguesia_id":21,"freguesia_nome":"Ranhados"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Repeses e S\u00e3o Salvador"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Ribafeita"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Rio de Loba"},{"freguesia_id":27,"freguesia_nome":"Santa Maria"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"Santos Evos"},{"freguesia_id":15,"freguesia_nome":"Silgueiros"},{"freguesia_id":17,"freguesia_nome":"S\u00e3o Cipriano e Vil de Souto"},{"freguesia_id":28,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jos\u00e9"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Lourosa"},{"freguesia_id":25,"freguesia_nome":"S\u00e3o Pedro de France"},{"freguesia_id":19,"freguesia_nome":"Viseu"}]},"111":{"conselho_id":111,"conselho_nome":"Vouzela","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Alcofra"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Cambra e Carvalhal de Vermilhas"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Campia"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Fataun\u00e7os e Figueiredo das Donas"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Fornelo do Monte"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Queir\u00e3"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"S\u00e3o Miguel do Mato"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Ventosa"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Vouzela e Pa\u00e7os de Vilharigues"}]}}]}},{"distrito":{"distrito_id":15,"distrito_nome":"\u00c9vora","conselho":[{"223":{"conselho_id":223,"conselho_nome":"Alandroal","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Capelins (Santo Ant\u00f3nio)"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"N.S. Concei\u00e7\u00e3o, S.Br\u00e1s Matos, Juromenha"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santiago Maior"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Terena (S\u00e3o Pedro)"}]},"224":{"conselho_id":224,"conselho_nome":"Arraiolos","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Arraiolos"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Gafanhoeira (S\u00e3o Pedro) e Sabugueiro"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Igrejinha"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Greg\u00f3rio e Santa Justa"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Vimieiro"}]},"225":{"conselho_id":225,"conselho_nome":"Borba","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Borba (Matriz)"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Borba (S\u00e3o Bartolomeu)"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Concei\u00e7\u00e3o"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Orada"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Rio de Moinhos"}]},"226":{"conselho_id":226,"conselho_nome":"Estremoz","freguesia":[{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Ameixial (Santa Vit\u00f3ria e S\u00e3o Bento)"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Arcos"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Estremoz (Santa Maria e Santo Andr\u00e9)"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Gl\u00f3ria"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"S\u00e3o Bento do Corti\u00e7o e Santo Est\u00eav\u00e3o"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"S\u00e3o Domingos de Ana Loura"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"S\u00e3o Louren\u00e7o de Mamporc\u00e3o e S\u00e3o Bento de Ana Loura"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Veiros"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"\u00c9vora Monte (Santa Maria)"}]},"228":{"conselho_id":228,"conselho_nome":"Montemor-o-Novo","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Cabrela"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Ciborro"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Corti\u00e7adas de Lavre e Lavre"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Foros de Vale de Figueira"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"N.S. da Vila, N.S. do Bispo e Silveiras"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Santiago do Escoural"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o"}]},"229":{"conselho_id":229,"conselho_nome":"Mora","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Brotas"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Cabe\u00e7\u00e3o"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Mora"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Pavia"}]},"230":{"conselho_id":230,"conselho_nome":"Mour\u00e3o","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Granja"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Luz"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Mour\u00e3o"}]},"231":{"conselho_id":231,"conselho_nome":"Portel","freguesia":[{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Amieira e Alqueva"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Monte do Trigo"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"Portel"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Santana"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"S\u00e3o Bartolomeu do Outeiro e Oriola"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Vera Cruz"}]},"232":{"conselho_id":232,"conselho_nome":"Redondo","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Montoito"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Redondo"}]},"233":{"conselho_id":233,"conselho_nome":"Reguengos de Monsaraz","freguesia":[{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Campo e Campinho"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Corval"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Monsaraz"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Reguengos de Monsaraz"}]},"234":{"conselho_id":234,"conselho_nome":"Vendas Novas","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Landeira"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Vendas Novas"}]},"235":{"conselho_id":235,"conselho_nome":"Viana do Alentejo","freguesia":[{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Aguiar"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Alc\u00e1\u00e7ovas"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Viana do Alentejo"}]},"236":{"conselho_id":236,"conselho_nome":"Vila Vi\u00e7osa","freguesia":[{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"Bencatel"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"Ciladas"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o e de S\u00e3o Bartolomeu"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"Pardais"}]},"227":{"conselho_id":227,"conselho_nome":"\u00c9vora","freguesia":[{"freguesia_id":11,"freguesia_nome":"Bacelo e Senhora da Sa\u00fade"},{"freguesia_id":10,"freguesia_nome":"Canaviais"},{"freguesia_id":8,"freguesia_nome":"Malagueira e Horta das Figueiras"},{"freguesia_id":3,"freguesia_nome":"N.S. da Tourega e N.S. de Guadalupe"},{"freguesia_id":9,"freguesia_nome":"Nossa Senhora da Gra\u00e7a do Divor"},{"freguesia_id":7,"freguesia_nome":"Nossa Senhora de Machede"},{"freguesia_id":1,"freguesia_nome":"S.Sebasti\u00e3o da Giesteira e N.S. da Boa F\u00e9"},{"freguesia_id":5,"freguesia_nome":"S\u00e3o Bento do Mato"},{"freguesia_id":4,"freguesia_nome":"S\u00e3o Man\u00e7os e S\u00e3o Vicente do Pigeiro"},{"freguesia_id":12,"freguesia_nome":"S\u00e3o Miguel de Machede"},{"freguesia_id":6,"freguesia_nome":"Torre de Coelheiros"},{"freguesia_id":2,"freguesia_nome":"\u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)"}]}}]}}]